msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-09-19 17:49+0200\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Dennis Reidsma <reidsma@sourceforge.net>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\accesslevels.php:59
msgid "Couldn't find publication to edit access levels"
msgstr "找不到可编辑其访问级别的文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\accesslevels.php:64
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\accesslevels.php:260
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:6
msgid "Edit access levels"
msgstr "编辑可访问级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\accesslevels.php:253
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\notes\edit.php:96
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\notes\summary.php:73
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:342
#, php-format
msgid "%s read / edit rights"
msgstr "%s 可读/可编辑权限"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\amolf.php:13
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:12
msgid "no command"
msgstr "无命令"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\amolf.php:21
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\amolf.php:34
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\amolf.php:49
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\amolf.php:62
#, fuzzy
msgid "no publications to display"
msgstr "未发现文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:36
msgid "Download attachment"
msgstr "下载附件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:36
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:77
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:138
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:193
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:298
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:326
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:33
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:126
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:213
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:278
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:547
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:563
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:117
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:159
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:194
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:228
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:261
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:303
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:334
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:367
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:402
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:471
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\embeddingtest.php:41
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:37
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:128
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:128
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:45
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:93
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:138
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:59
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:274
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:289
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:323
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:347
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:381
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:515
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:679
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:686
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:721
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:727
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:755
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:787
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:840
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:845
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:35
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:127
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:187
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:40
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:86
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:136
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:221
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:320
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:440
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:586
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:641
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:132
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:224
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:279
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:357
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:513
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:588
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:612
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:648
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:672
msgid "non-existing id passed"
msgstr "非法ID通过"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:77
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:89
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:100
msgid "Delete attachment"
msgstr "删除附件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:89
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:153
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:206
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:306
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:340
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:384
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:430
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:462
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:519
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:700
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:42
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:426
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:430
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:506
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:579
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:654
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:731
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:806
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:869
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:898
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:916
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:81
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:138
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:194
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:257
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:344
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:413
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:467
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\import.php:26
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\import.php:273
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:215
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:249
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:273
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:322
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:357
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:410
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:58
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:105
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:150
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:298
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:332
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:356
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:390
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:436
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:470
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:528
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:610
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:635
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:760
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:792
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:822
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:80
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:138
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:194
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:257
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:28
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:68
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:121
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:197
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:279
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:395
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:482
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:512
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:586
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:149
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:189
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:236
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:622
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:37
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:177
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:235
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:290
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:365
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:426
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:527
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:603
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:664
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:137
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:159
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:181
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:221
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:276
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:302
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:325
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:351
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\attachment_db.php:101
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\attachment_db.php:305
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\attachment_db.php:352
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\author_db.php:289
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:14
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:29
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:44
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:60
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:75
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:91
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:107
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:123
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:138
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:151
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:166
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\group_db.php:142
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\note_db.php:110
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\note_db.php:145
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\note_db.php:178
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:407
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:831
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:920
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:995
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\rightsprofile_db.php:142
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\topic_db.php:341
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\topic_db.php:355
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\topic_db.php:369
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\topic_db.php:383
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\topic_db.php:400
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\topic_db.php:449
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\topic_db.php:514
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\user_db.php:444
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\user_db.php:469
msgid "insufficient rights"
msgstr "权限不够"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:138
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:153
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:159
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\attachment_db.php:101
msgid "Add attachment"
msgstr "添加附件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:193
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:206
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:298
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:326
msgid "Edit attachment"
msgstr "编辑附件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:212
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:250
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:270
msgid "Commit attachment"
msgstr "提交附件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:250
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:248
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:196
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:246
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:499
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:415
msgid "no data to commit"
msgstr "没有数据提交"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:270
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:303
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:244
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:303
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:548
msgid "an error occurred"
msgstr "错误出现"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\attachments.php:270
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:303
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:244
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:303
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:548
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:483
msgid "Please contact your Aigaion administrator."
msgstr "请联系管理员"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:33
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:126
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:213
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\embeddingtest.php:41
msgid "View Author"
msgstr "浏览作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:46
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:763
msgid "Export author"
msgstr "导出作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:50
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:140
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:227
#, php-format
msgid "Publications of %s"
msgstr " %s文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:53
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:143
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:230
#, php-format
msgid "Publications of %s sorted by journal and type"
msgstr "按文献及类型索引 %s "

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:56
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:146
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:233
#, php-format
msgid "Publications of %s sorted by recency"
msgstr "(%s按新旧程度索引)"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:59
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:149
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:236
#, php-format
msgid "Publications of %s sorted by title"
msgstr "按题目索引 %s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:62
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:152
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:239
#, php-format
msgid "Publications of %s sorted by first author"
msgstr "按第一作者索引 %s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:248
msgid "No publications found."
msgstr "未发现文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:278
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:306
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:462
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:519
msgid "Edit author"
msgstr "编辑作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:310
#, fuzzy, php-format
msgid "%s author"
msgstr "%s 位作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:332
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:340
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:377
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:384
msgid "Cannot merge authors"
msgstr "不能合并作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:332
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:377
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:241
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:350
msgid "missing parameters"
msgstr "参数缺失"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:346
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\author_db.php:813
msgid "An author synonym can only be merged with the corresponding primary author"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:351
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\author_db.php:808
msgid "You cannot merge authors with a synonym author as target"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:356
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:572
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:597
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:235
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:265
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:356
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:253
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\merge.php:84
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\merge.php:40
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:422
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:430
msgid "Delete author"
msgstr "删除作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:422
msgid "author does not exist"
msgstr "作者不存在"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:441
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\test.php:337
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:94
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:59
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:368
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\content.php:75
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:441
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:421
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\summary.php:47
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:15
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\groups\summary.php:16
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\single.php:9
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\notes\summary.php:57
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:18
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\rightsprofiles\summary.php:15
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\full.php:31
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\summary.php:20
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:495
#, php-format
msgid "Author \"%s\" already exists in the database."
msgstr "数据库中，作者 \"%s\"已存在"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:523
#, fuzzy
msgid "Review author"
msgstr "浏览作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:547
msgid "Set author as primary"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:563
msgid "Authors for topic"
msgstr "作者主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:574
#, php-format
msgid "Authors for topic %s"
msgstr "作者主题%s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:599
msgid "All authors in the database"
msgstr "所有作者在数据库都存在"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:700
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:898
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:822
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:622
msgid "Export through email"
msgstr "通过邮件导出"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:718
msgid "No author selected for export"
msgstr "没有选择导出的作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:730
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:926
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\export.php:34
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\export.php:111
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\export.php:188
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\export.php:259
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\export.php:361
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:855
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:653
msgid "Select export format"
msgstr "选择导出格式"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:760
msgid "Author export"
msgstr "作者导出"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:765
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:962
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:892
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:688
msgid "Export by email"
msgstr "通过邮件导出"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:774
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:972
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:901
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:697
msgid "Export from Aigaion"
msgstr "从管理系统中导出"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:786
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:834
msgid "Exported for author"
msgstr "已导出作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:797
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:995
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:924
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:720
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\chooseformat.php:51
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\chooseformatEmail.php:54
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\chooseformatEmail.php:57
msgid "Formatted"
msgstr "已格式化"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:855
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:1053
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:982
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:778
msgid "Mail sent successfully"
msgstr "成功发送邮件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\authors.php:859
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:1057
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:986
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:782
msgid "Something went wrong when exporting the publications. Did you input a correct email address?"
msgstr "导出过程中出现错误。你确信邮件地址输入正确了吗？"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:42
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:916
msgid "View bookmarklist"
msgstr "浏览书签"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:50
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:956
msgid "Bookmark list"
msgstr "书签列表"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:54
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:960
msgid "Export bookmarklist"
msgstr "导出书签"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:56
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:59
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:62
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:65
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:68
#, php-format
msgid "Bookmarklist of %s"
msgstr "%s书签"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:59
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:153
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:164
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:232
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:341
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:449
msgid "sorted by journal and type"
msgstr "按杂志及类型索引"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:62
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:156
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:167
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:235
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:344
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:452
msgid "sorted by recency"
msgstr "按新旧程度索引"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:65
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:159
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:170
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:238
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:347
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:455
msgid "sorted by title"
msgstr "按标题索引"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:68
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:162
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:350
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:458
msgid "sorted by first author"
msgstr "按第一作者索引"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:117
msgid "Add publication to bookmarklist"
msgstr "将文献添加到书签"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:122
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\list.php:224
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:80
msgid "Click to UnBookmark publication"
msgstr "点击未书签的文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:159
msgid "Add topic to bookmarklist"
msgstr "将主题添加到书签"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:194
msgid "Add keyword to bookmarklist"
msgstr "将关键词添加到书签"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:228
msgid "Add author to bookmarklist"
msgstr "将作者添加到书签"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:261
msgid "Removing publication from bookmarklist"
msgstr "从书签中移除文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:266
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\list.php:232
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:89
msgid "Click to Bookmark publication"
msgstr "点击书签文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:303
msgid "Removing topic from bookmarklist"
msgstr "从书签中移除主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:334
msgid "Removing keyword from bookmarklist"
msgstr "从书签中移除关键词"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:367
msgid "Removing author from bookmarklist"
msgstr "从书签中移除作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:402
msgid "Add bookmarked publications to topic"
msgstr "将书签文献添加到主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:426
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:430
msgid "Making topic from bookmarklist"
msgstr "确认书签主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:435
msgid "-new from bookmarklist-"
msgstr "新书签"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:437
msgid "Error creating topic."
msgstr "创建主题错误"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:471
msgid "Remove bookmarked publications from topic"
msgstr "从主题中移除书签文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:506
msgid "Deleting publications from bookmarklist"
msgstr "从书签中删除文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:527
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:602
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:754
#, php-format
msgid "Skipped %s publications due to insufficient rights."
msgstr "因权限不够，跳过%s 文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:532
msgid "Delete all from bookmarklist"
msgstr "删除所有书签"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:579
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:583
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:731
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:735
msgid "Setting access levels of publications from bookmarklist"
msgstr "设置书签中的文献其可访问级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:583
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:658
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:735
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:810
msgid "no existing access level specified"
msgstr "不存在这种特定的访问级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:601
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:753
#, php-format
msgid "Set %s access level of %s publications to \"%s\""
msgstr "将%s文献其可访问级别由%s 设置为\"%s\""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:601
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:678
msgid "read"
msgstr "阅读"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:607
#, php-format
msgid "Set access level to %s for all from bookmarklist"
msgstr "设置书签中的所有文献其可访问级别为%s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:654
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:658
msgid "Setting access levels of attachments from bookmarklist"
msgstr "设置书签附件其可访问级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:678
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:830
#, php-format
msgid "Set %s access level of %s attachments to \"%s\"."
msgstr "设置附件%s其可访问级别由%s设置为\"%s\"。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:679
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:831
#, php-format
msgid "Skipped %s attachments due to insufficient rights."
msgstr "因权限不足，已跳过附件%s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:684
#, php-format
msgid "Set access level to %s for all attachments of publications on bookmarklist"
msgstr "将书签中所有文献附件的可访问级别设置为%s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:753
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:759
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:806
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:810
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:830
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:836
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\summary.php:48
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:15
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\groups\summary.php:15
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\single.php:9
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\notes\summary.php:58
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:19
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\rightsprofiles\summary.php:14
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\full.php:31
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\summary.php:19
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:759
#, php-format
msgid "Set %s access level to %s for all from bookmarklist"
msgstr "将所有标签其可访问级别由%s设置为%s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:806
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:810
#, php-format
msgid "Setting %s access levels of attachments from bookmarklist"
msgstr "设置书签中的附件可访问级别%s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:836
#, php-format
msgid "Set %s access level to %s for all attachments of publications on bookmarklist"
msgstr "将书签中的文献附件其可访问级别由%s设置为%s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:869
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:68
msgid "Clear bookmarklist"
msgstr "清理书签"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:984
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\bookmarklist.php:1032
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\export.php:309
msgid "Exported from bookmarklist"
msgstr "从书签中已导出"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\export.php:39
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:39
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\chooseformat.php:12
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\chooseformatEmail.php:11
msgid "Export all publications"
msgstr "导出所有文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\export.php:78
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:161
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:164
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:167
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:170
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:173
msgid "All publications"
msgstr "所有文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\export.php:107
msgid "Export requested for non existing topic."
msgstr "非现有主题的导出请求"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\export.php:116
#, php-format
msgid "Export all for topic %s"
msgstr "主题%s的所有导出"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\export.php:157
#, php-format
msgid "All publications for topic \"%s\""
msgstr "主题\"%s\"的所有文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\export.php:184
msgid "Export requested for non existing author."
msgstr "针对非现有作者的导出请求"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\export.php:193
#, php-format
msgid "Export all for author %s"
msgstr "作者%s的所有导出"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\export.php:234
#, php-format
msgid "All publications for %s"
msgstr "所有%s文献发布"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\export.php:264
msgid "Export all publications on bookmarklist"
msgstr "导出书签中所有文献发布"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\export.php:274
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\email_export.php:29
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:37
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\chooseformat.php:51
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\chooseformatEmail.php:57
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\export.php:274
msgid "no bookmarklist rights"
msgstr "无书签添加权限"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\export.php:357
msgid "Export requested for non existing publication."
msgstr "针对非现有文献的导出请求"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\export.php:366
msgid "Export one publication"
msgstr "导出一篇文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:37
msgid "View group"
msgstr "浏览群组"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:45
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:90
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:144
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:206
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:276
msgid "Group"
msgstr "群组"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:81
msgid "Add group"
msgstr "添加群组"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:86
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:123
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:241
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:110
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:132
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:189
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:85
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:122
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:204
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:180
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:210
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:492
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:182
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:219
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:408
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\author_db.php:341
msgid "Changes not committed"
msgstr "修改未提交"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:128
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:138
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:257
msgid "Edit group"
msgstr "编辑群组"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:187
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:194
msgid "Delete group"
msgstr "删除群组"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:187
msgid "non-existing group specified"
msgstr "不存在特定的群组"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:248
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:303
msgid "Commit group"
msgstr "提交群组"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:268
msgid "Group Name"
msgstr "群组名"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:333
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:513
msgid "Topic review"
msgstr "主题预览"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:333
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:402
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:422
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:457
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:476
msgid "invalid group_id specified"
msgstr "非法的群组ID"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:344
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:413
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:467
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:527
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:535
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:603
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:664
msgid "Topic subscription"
msgstr "主题订阅"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:350
msgid "Topic subscription for groups"
msgstr "供群组的主题订阅"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:359
#, php-format
msgid "Topic subscription for %s"
msgstr "供%s的主题订阅"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:360
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:545
msgid "Subscribed topics are highlighted in boldface."
msgstr "订阅主题采用黑体字突出"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:360
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:545
msgid "To subscribe or unsubscribe a topic and its descendants, click on the topic."
msgstr "要订阅或取消订阅主题和子主题，请点击主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:402
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:422
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:679
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:686
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:588
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:612
msgid "Subscribe topic"
msgstr "订阅主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:457
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\groups.php:476
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:721
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:727
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:648
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:672
msgid "Unsubscribe topic"
msgstr "取消订阅主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\help.php:20
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:97
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\import.php:26
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\import.php:77
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\import.php:102
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\import.php:108
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\import.php:137
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\import.php:225
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:87
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\importform.php:15
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\importform.php:48
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\review.php:314
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\import.php:30
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:474
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\importform.php:13
msgid "Import publications"
msgstr "导入文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\import.php:77
msgid "no import data entered."
msgstr "无可导入的数据"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\import.php:87
#, php-format
msgid "Unknown import format specified (\"%s\")."
msgstr "未知的导入指定格式(\"%s\")"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\import.php:87
msgid "Attempting to automatically identify proper format."
msgstr "正努力自动识别正确格式"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\import.php:102
msgid "can't automatically figure out import data format; please specify correct format."
msgstr "不能自动识别导入数据格式。请指定正确的格式"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\import.php:108
#, php-format
msgid "Data automatically identified as format \"%s\"."
msgstr "数据已被自动识别为\"%s\""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\import.php:137
msgid "Could not extract any valid publication entries from the import data."
msgstr "不能从导入数据中提取任何有效的文献条目"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\import.php:139
msgid "Please verify the input."
msgstr "请确认输入"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\import.php:140
msgid "If the input is correct, please verify the contents of the \"BibTeX strings\" setting under \"In- and output settings\", in the site configuration screen."
msgstr "如果输入正确，请在站点配置页面\"输入输出设置\"中,确认\"BibTeX字符串\"的内容"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\import.php:141
msgid "If that setting is correct, too, please submit a bug report at http://aigaion.nl/"
msgstr "如果设置正确，请在http://aigaion.nl/上提交错误报告"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\import.php:167
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\import.php:259
#, php-format
msgid "Succesfully imported %s publications."
msgstr "成功导入%s文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\import.php:225
msgid "Commit"
msgstr "保证"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\import.php:225
msgid "no publications committed."
msgstr "无文献保证"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\import.php:273
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\import.php:277
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:635
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:639
msgid "Review publication"
msgstr "预览发布"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:40
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:253
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:130
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\review.php:268
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:215
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\review.php:86
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:256
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\full.php:87
msgid "Keywords"
msgstr "多个关键词"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:128
msgid "View publications for keyword"
msgstr "浏览文献关键词"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:143
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:421
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\edit.php:3
msgid "Keyword"
msgstr "关键词"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:147
msgid "Export for keyword"
msgstr "导出关键词"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:150
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:153
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:156
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:159
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:162
#, php-format
msgid "Publications for keyword \"%s\""
msgstr "文献关键词\"%s\""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:183
msgid "No publications found using this keyword."
msgstr "基于该关键词的文献无法搜索到"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:215
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:273
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:322
#, fuzzy
msgid "Edit keyword"
msgstr "导出关键词"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:219
#, fuzzy, php-format
msgid "%s keyword"
msgstr "关键词"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:241
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:249
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:350
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:357
#, fuzzy
msgid "Cannot merge keywords"
msgstr "不能合并作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:304
#, fuzzy, php-format
msgid "Keyword \"%s\" already exists in the database."
msgstr "数据库中，作者 \"%s\"已存在"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:326
#, fuzzy
msgid "Review keyword"
msgstr "返回关键词"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:402
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:410
#, fuzzy
msgid "Delete keyword"
msgstr "删除用户"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\keywords.php:402
#, fuzzy
msgid "keyword does not exist"
msgstr "作者不存在"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\language.php:40
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\user_db.php:207
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\user_db.php:330
msgid "Unknown language"
msgstr "未知语言"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\language.php:58
msgid "Select language"
msgstr "选择语言"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\login.php:29
msgid "Please login"
msgstr "请登录"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\login.php:134
msgid "Anonymous accounts are not enabled"
msgstr "匿名账户未启用"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\login.php:144
msgid "Anonymous login: no existing anonymous user_id provided"
msgstr "匿名登录：未提供现成的匿名用户ID"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\login.php:156
msgid "Error logging in anonymous account"
msgstr "匿名账户登录错误"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\logintegration.php:36
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\logintegration.php:75
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\logintegration.php:146
msgid "Aigaion not configured for this kind of access"
msgstr "此类型访问系统未配置"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\logintegration.php:97
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\logintegration.php:162
msgid "No token available"
msgstr "无可用的令牌"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\logintegration.php:101
msgid "Token already logged in"
msgstr "令牌已登录"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\logintegration.php:102
msgid "Token timed out"
msgstr "令牌已过期"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\logintegration.php:121
#, php-format
msgid "Logged in as %s"
msgstr "以%s身份登录"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\logintegration.php:124
msgid "Non-existing account"
msgstr "账户不存在"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\logintegration.php:129
msgid "Fail token"
msgstr "令牌失败"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\logintegration.php:131
msgid "Unknown fail"
msgstr "未知失败"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\logintegration.php:169
msgid "User logged out"
msgstr "用户已退出"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\logintegration.php:171
msgid "Wrong parameters for logout"
msgstr "退出参数错误"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:45
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:58
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:69
msgid "Delete note"
msgstr "删除注解"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:93
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:105
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:114
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\note_db.php:110
msgid "Add note"
msgstr "添加注解"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:138
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:150
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:159
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\note_db.php:145
msgid "Edit note"
msgstr "编辑注解"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:165
msgid "Publication belonging to note"
msgstr "注解的文献发布"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:196
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:244
msgid "Commit note"
msgstr "提交注解"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:209
msgid "Publication id"
msgstr "文献ID"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\notes.php:217
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\add.php:45
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\add.php:93
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\edit.php:58
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:166
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:223
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:128
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:185
msgid "Note"
msgstr "注解"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:59
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:113
msgid "View publication"
msgstr "浏览文献发布"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:113
#, php-format
msgid "non-existing BibTeX id \"%s\" was passed"
msgstr "不存在的BibTex ID\"%s\"通过"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:156
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:224
msgid "Publication list"
msgstr "文献发布列表"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:173
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:241
msgid "sorted by author"
msgstr "按作者索引"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:229
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:232
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:235
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:238
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:241
msgid "All publications not assigned to a topic"
msgstr "未指定主题的文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:274
msgid "Show cover image"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:289
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:298
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:303
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:323
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:332
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:920
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\uploadcoverimage.php:22
msgid "Upload cover image"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:347
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:356
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:361
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:381
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:390
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:995
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\deletecoverimage.php:14
#, fuzzy
msgid "Delete cover image"
msgstr "删除注解"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:436
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:446
msgid "Edit publication"
msgstr "编辑文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:443
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:407
msgid "Add publication"
msgstr "增加文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:470
msgid "Import publication"
msgstr "导入文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:515
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:528
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:542
msgid "Delete publication"
msgstr "删除文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:577
msgid "There are validation errors with this entry. You may want to correct them."
msgstr "验证失败。请修正。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:610
msgid "Commit publication"
msgstr "提交文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:755
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:760
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:787
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:792
msgid "Mark publication"
msgstr "标记文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:840
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:845
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:887
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:890
msgid "Export publication"
msgstr "导出文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:913
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\publications.php:961
msgid "Exported publication"
msgstr "已导出的发布"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:18
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:124
msgid "no type"
msgstr "无类型"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:22
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:95
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:128
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:200
msgid "no id"
msgstr "无ID号"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:32
#, php-format
msgid "Unknown id or bibtex_id: %s"
msgstr "未知ID或bibtexID：%s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:35
msgid "Go to this publication in the Aigaion database"
msgstr "转到数据库中与此相同的文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:69
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:175
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:293
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:419
msgid "Topic structure is not unique in Aigaion."
msgstr "系统中的主题结构不唯一"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:73
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:179
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:298
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:423
msgid "Topic structure does not exist in Aigaion."
msgstr "系统中的主题结构不存在"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:76
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:182
msgid "no topic id"
msgstr "无主题ID"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:88
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:193
msgid "Unknown topic id or topic path"
msgstr "未知主题ID或主题路径"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:91
msgid "Go to this topic in the Aigaion database"
msgstr "转到数据库中与此相同的主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:109
msgid "CANNOT INTERPRET FULL AUTHOR NAMES YET."
msgstr "不能插入作者全名"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:109
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:214
msgid "Unknown author id or name"
msgstr "未知作者ID或名字"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:112
msgid "Go to this author in the Aigaion database"
msgstr "转到数据库中与此相同的作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:115
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:227
msgid "Unknown type"
msgstr "未知类型"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:138
msgid "Unknown id or bibtex_id"
msgstr "未知ID或bibtex ID"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:141
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:196
#, php-format
msgid "Embedding for %s"
msgstr "按%s嵌入"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\readapi.php:235
msgid "Aigaion error: no shared domain configured in the Aigaion database"
msgstr "系统错误：数据库中无进行共享域配置"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\repostform.php:14
msgid "No form data to repost"
msgstr "无表单数据可转贴"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\repostform.php:19
msgid "Repost form"
msgstr "转贴表单"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:35
msgid "View rights profile"
msgstr "浏览权限配置文件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:43
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:89
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:144
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:205
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:276
msgid "Rightsprofile"
msgstr "权限配置文件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:80
msgid "Add rights profile"
msgstr "添加权限配置文件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:127
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:138
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:257
msgid "Edit rights profile"
msgstr "编辑权限配置文件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:187
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:194
msgid "Delete rights profile"
msgstr "删除权限配置文件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:246
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:303
msgid "Commit rights profile"
msgstr "提交权限配置文件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\rightsprofiles.php:268
msgid "Profile Name"
msgstr "配置文件名"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\search.php:29
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\header.php:53
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:29
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:295
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:49
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:123
msgid "Search"
msgstr "文献搜索"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\search.php:29
msgid "no query"
msgstr "无查询"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\search.php:37
msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\search.php:42
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\search.php:60
msgid "Advanced search"
msgstr "高级搜索"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\search.php:42
msgid "Quicksearch results"
msgstr "快速搜索结果"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\search.php:105
msgid "Nonexisting topic_id in advanced search condition"
msgstr "在高级搜索的条件下，主题ID不存在"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\search.php:118
msgid "No query at all: please give at least a search term or a topic condition"
msgstr "无查询：请至少给出一个搜索语句或主题条件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\search.php:151
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\search.php:157
msgid "Advanced search results"
msgstr "高级搜索结果"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\search.php:157
msgid "Search form below"
msgstr "搜索表单在下"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:28
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:68
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:121
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:129
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:177
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:197
msgid "Configure database"
msgstr "配置数据库"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:38
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:85
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:238
msgid "Site configuration"
msgstr "站点配置"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:129
msgid "commit of non-existing form"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:177
#, fuzzy
msgid "new settings stored"
msgstr "保存新设置"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:279
msgid "Maintain database"
msgstr "维护数据库"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:323
msgid "Aigaion updates"
msgstr "系统更新"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:324
msgid "Checking for updates"
msgstr "检测更新"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:328
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\test.php:362
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:54
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:90
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:103
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:117
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:136
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:165
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:180
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:198
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:233
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:248
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:267
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:280
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:295
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:309
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:324
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:397
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:416
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:844
msgid "OK"
msgstr "完成"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:329
msgid "This installation of Aigaion is up-to-date."
msgstr "系统已经是最新了"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:350
#, php-format
msgid "Maintenance function \"%s\" not implemented."
msgstr "维护功能\"%s\"未完成。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:357
msgid "Site maintenance"
msgstr "站点维护"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:395
msgid "Backup database"
msgstr "备份数据库"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:482
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:486
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:512
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:586
msgid "Restore database"
msgstr "恢复数据库"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:521
msgid "The file appears not to be an SQL file. Please select a valid Aigaion backup file."
msgstr "该文件似乎不是SQL文件。请选择一个有效的系统备份文件。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:545
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:609
msgid "Restored database"
msgstr "恢复数据库"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\site.php:593
msgid "No data given to restore!"
msgstr "给定数据未恢复"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\test.php:35
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\test.php:38
msgid "Unit Testing Output"
msgstr "输出单元测试"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\test.php:39
msgid "See the controller \"test.php\" for the unit testing functions. From its main method, call each test method with $debug parameter = true to get more output."
msgstr "查看控制器文件\"test.php\"以进行单元测试功能。要获得更多输出，调用每一次功能测试需要在参数$debug=true的情况下进行。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\test.php:64
msgid "Bibtex character conversions"
msgstr "Bibtex字符转换"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\test.php:135
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\test.php:143
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\test.php:407
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\test.php:414
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\test.php:136
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\test.php:408
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\test.php:144
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\test.php:415
msgid "Passed"
msgstr "通过"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\test.php:156
msgid "Bibtex single entry imports"
msgstr "Bibtex单条目导入"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\test.php:156
msgid "Note: these tests do not take the review and database result into account, only the result of the bibtex parsing."
msgstr "注意：这些测试未考虑审查和数据结果，而只考虑到bibtex解析结果。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\test.php:313
#, php-format
msgid "Import should return 1 publication, but returned %s publications."
msgstr "导入应当返回1篇文献结果，但是返回了%s篇文献。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\test.php:324
#, php-format
msgid "\"%s\" should have been \"%s\" but is \"%s\""
msgstr "\"%s\"应当被\"%s\"，但是为\"%s\""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\test.php:332
#, php-format
msgid "Import should contain %s authors, but does contain %s authors."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\test.php:342
#, php-format
msgid "First name(s) should have been \"%s\" but is \"%s\"."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\test.php:348
#, php-format
msgid "von-part should have been \"%s\" but is \"%s\"."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\test.php:354
#, php-format
msgid "Last name(s) should have been \"%s\" but is \"%s\"."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\test.php:360
#, php-format
msgid "jr-part should have been \"%s\" but is \"%s\"."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:26
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:72
msgid "Browse topic tree"
msgstr "浏览主题树"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:40
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:86
msgid "Browse topics"
msgstr "浏览主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:72
msgid "include all topics"
msgstr "包含所有主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:136
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:149
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:160
msgid "Delete topic"
msgstr "删除主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:189
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:195
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\topic_db.php:400
msgid "Add topic"
msgstr "添加主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:221
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:236
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:242
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\topic_db.php:449
msgid "Edit topic"
msgstr "编辑主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:320
msgid "Show topic"
msgstr "显示主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:331
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:521
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:96
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editfortopic.php:22
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editfortopic.php:23
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:368
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\content.php:75
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\clean.php:6
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\clean.php:18
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\full.php:11
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\full.php:38
msgid "Topic"
msgstr "主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:335
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:641
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:686
msgid "Export topic"
msgstr "导出主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:338
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:341
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:344
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:347
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:350
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:446
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:449
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:452
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:455
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:458
#, php-format
msgid "Publications for topic \"%s\""
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:440
msgid "Embed topic"
msgstr "已嵌入的主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:499
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:548
msgid "Commit topic"
msgstr "提交主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:513
msgid "Topic Name"
msgstr "主题名"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:586
msgid "Collapse topic"
msgstr "主题崩溃"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:683
msgid "Topic export"
msgstr "主题导出"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:709
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\topics.php:757
msgid "Exported from topic"
msgstr "从主题中已导出"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:37
msgid "Manage accounts"
msgstr "管理账户"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:43
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:140
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:186
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:242
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:376
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:456
msgid "User"
msgstr "用户"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:48
msgid "add a new user"
msgstr "新增一个用户"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:50
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:78
msgid "add a new group"
msgstr "新增一个群组"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:80
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:345
msgid "Groups"
msgstr "群组"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:92
msgid "add a new rightsprofile"
msgstr "添加新的权限文件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:95
msgid "Rights profiles"
msgstr "权限配置文件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:132
msgid "View user"
msgstr "浏览用户"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:177
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:224
msgid "Edit user"
msgstr "编辑用户"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:235
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:426
msgid "Edit account"
msgstr "编辑账户"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:279
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:290
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:298
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:304
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:313
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\user_db.php:444
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\user_db.php:449
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:181
#, fuzzy
msgid "Set password"
msgstr "第二次密码"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:298
msgid "error: please type your current password correctly"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:304
msgid "error: the two new passwords do not match"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:357
msgid "Delete user"
msgstr "删除用户"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:365
msgid "Delete account"
msgstr "删除帐号"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:415
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:483
msgid "Commit user"
msgstr "提交用户"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:446
msgid "Login Name"
msgstr "登录名"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:447
msgid "First Password"
msgstr "第一次密码"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:448
msgid "Second Password"
msgstr "第二次密码"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:483
#, php-format
msgid "an error occurred at '%s'"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\controllers\users.php:544
#, php-format
msgid "Topic subscription for %s (%s)"
msgstr "按 %s (%s)主题订阅"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\checkupdates_helper.php:29
msgid "Couldn't connect to demo2.aigaion.nl to check for updates"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\checkupdates_helper.php:32
msgid "Couldn't obtain release version info from demo2.aigaion.nl"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\checkupdates_helper.php:47
msgid "Your database version is higher than the official release. Probably you are using the SVN version?"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\checkupdates_helper.php:50
msgid "There is a new version available"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\checkupdates_helper.php:50
msgid "Current version"
msgstr "当前版本"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\checkupdates_helper.php:56
msgid "Couldn't obtain detailed update info from demo2.aigaion.nl"
msgstr "不能从demo2.aigaion.nl获取更新细节"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\checkupdates_helper.php:76
msgid "Note: the updated version contains security fixes. You are strongly recommended to get the latest version of Aigaion."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\checkupdates_helper.php:78
msgid "Detailed info for available updates"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\checkupdates_helper.php:84
msgid "Types of update"
msgstr "更新类型"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\checkupdates_helper.php:88
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\checkupdates_helper.php:89
msgid "Bugfix"
msgstr "错误修复"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\checkupdates_helper.php:90
msgid "Features"
msgstr "特征表"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\checkupdates_helper.php:91
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\checkupdates_helper.php:92
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\checkupdates_helper.php:93
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\edit.php:102
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\checkupdates_helper.php:101
msgid "Some bugs were fixed this release"
msgstr "此版本已修复了一些错误"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\checkupdates_helper.php:105
msgid "Some features were added this release"
msgstr "本版本增加了一些新特性"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\checkupdates_helper.php:109
msgid "Some layout elements were changed this release"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\checkupdates_helper.php:113
msgid "This release contains security fixes!"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\checkupdates_helper.php:122
#, php-format
msgid "You can download the new version %s here %s."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\export_helper.php:450
msgid "No format possible"
msgstr "可能无格式"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:27
msgid "Passwords check"
msgstr "密码检测"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:29
msgid "Check all users"
msgstr "检测所有用户"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:37
#, php-format
msgid "User %s has an empty password!"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:41
#, php-format
msgid "User %s has the user name for password!"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:47
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:65
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:83
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:97
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:110
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:129
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:159
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:172
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:191
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:227
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:240
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:261
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:274
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:288
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:302
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:318
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:847
msgid "Alert"
msgstr "警告"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:49
msgid "The following users have a wrong password"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:59
msgid "Notes checks"
msgstr "注解检测"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:61
msgid "Checking note crossreference consistency"
msgstr "检测注解一致性"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:67
#, php-format
msgid "%s notes had inconsistent note crossref IDs."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:71
msgid "NOT YET IMPLEMENTED"
msgstr "还未完成"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:76
msgid "Attachments check"
msgstr "附件检测"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:79
msgid "Check missing attachments"
msgstr "检测缺失附件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:85
msgid "The following files could not be found in the attachment directory."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:93
msgid "Check orphaned attachments"
msgstr "检测孤立附件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:99
#, php-format
msgid "%s references to attachments that no longer belong to a publication have been removed."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:106
msgid "Check unknown files"
msgstr "检测未知文件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:112
msgid "The following files are on the server, but do not belong to a publication in the database"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:122
msgid "Author check"
msgstr "作者检测"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:125
msgid "Checking empty author names"
msgstr "检测空名作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:131
msgid "The following authors have an empty name"
msgstr "下列作者没有名字"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:139
msgid "Checking similar author names"
msgstr "检测类似作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:152
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:220
msgid "TURNED OFF BECAUSE IT TENDS TO TIME-OUT"
msgstr "超时关闭"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:155
msgid "Checking orphaned authorpublicationlinks"
msgstr "检测孤立的作者文献链接"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:161
#, php-format
msgid "%s authorpublicationlinks whose corresponding authors could not be found, were removed."
msgstr "%s未发现作者对应的文献链接，已被移除。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:168
msgid "Checking for authors that do not publish"
msgstr "检测未发布的作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:174
msgid "The following authors have no publications listed"
msgstr "下列作者无文献出版"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:176
msgid "Delete all non-publishing authors"
msgstr "删除未出版的作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:185
#, fuzzy
msgid "Checking for synonym authors"
msgstr "检测空白主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:185
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:193
msgid "(synonyms not enabled in this site)"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:193
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\siteconfig_db.php:348
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\content.php:111
msgid "Some authors have synonym names associated to them."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:194
msgid "Remove all author synonyms and assign their publications to the primary author"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:205
#, fuzzy
msgid "Keyword check"
msgstr "密码检测"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:208
#, fuzzy
msgid "Checking similar keywords"
msgstr "检测类似作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:223
#, fuzzy
msgid "Checking orphaned keywordpublicationlinks"
msgstr "检测孤立的作者文献链接"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:229
#, fuzzy, php-format
msgid "%s keywordpublicationlinks whose corresponding keywords could not be found, were removed."
msgstr "%s未发现作者对应的文献链接，已被移除。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:236
#, fuzzy
msgid "Checking for unused keywords"
msgstr "检测更新"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:242
#, fuzzy
msgid "The following keywords are not used"
msgstr "下列作者没有名字"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:244
#, fuzzy
msgid "Delete all unused keywords"
msgstr "返回关键词"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:254
msgid "Topic tree check"
msgstr "主题树检测"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:257
msgid "Check orphaned topictopiclinks"
msgstr "检测孤立的主题链接"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:263
#, php-format
msgid "%s topictopiclinks, of which the topic couldn't be found, have been removed."
msgstr "%s主题链接（其主题不能找到，将被移除）"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:270
msgid "Check orphaned topicpublicationlinks"
msgstr "检测孤立的主题链接"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:276
#, php-format
msgid "%s topicpublicationlinks, of which the corresponding publication could not be found, have been removed."
msgstr "%s 主题链接（其对应的文献若不能找到，将被移除）"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:284
msgid "Check topics without parent"
msgstr "检测主题（无上级主题类别）"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:290
msgid "The following topics had no parent. Their parent is set to the top topic."
msgstr "下列主题无上级类别。其上级类别被设定为顶级主题。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:298
msgid "Checking for empty topics"
msgstr "检测空白主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:304
msgid "The following topics have no assigned publications."
msgstr "下列主题没有相应文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:312
msgid "Checking publications in ancestor topics"
msgstr "在上级主题中检测文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:320
#, php-format
msgid "%s publications did not appear in ancestor topics."
msgstr "%s 文献不显示在大主题中"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:331
msgid "Reinit searchable names, keywords and titles"
msgstr "重新初始化搜索名称、关键词和标题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:333
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:407
msgid "Checking"
msgstr "检测中"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:345
#, php-format
msgid "Fixed searchable names of %s authors."
msgstr "修复搜索名称%s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:366
#, php-format
msgid "Fixed searchable names of %s publications."
msgstr "修复 %s篇文献搜索名"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:380
#, php-format
msgid "Fixed searchable names of %s topics."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:395
#, php-format
msgid "Fixed searchable names of %s keywords."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:405
msgid "Check total publication marks"
msgstr "检测所有文献标识"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:414
#, php-format
msgid "Fixed total topic mark of %s publications."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:467
#, php-format
msgid "Removed: %s (file not on server and not linked to a publication)."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:507
msgid "Could not open documents directory."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:776
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:777
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:896
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:897
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:67
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:76
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:115
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\single.php:37
msgid "Click to show details"
msgstr "点击显示细节"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:778
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:898
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:79
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:116
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\single.php:38
msgid "Click to merge"
msgstr "点击合并"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:840
#, php-format
msgid "Deleted %s authors who do not have any publications."
msgstr "删除%s未发表任何文献的作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:858
#, fuzzy, php-format
msgid "Deleted %s author synonyms."
msgstr "删除此作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\maintenance_helper.php:954
#, fuzzy, php-format
msgid "Deleted %s keywords which do not have any publications."
msgstr "删除%s未发表任何文献的作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:61
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:65
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:69
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:73
msgid "January"
msgstr "一月"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:61
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:65
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:69
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:74
msgid "February"
msgstr "二月"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:61
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:65
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:69
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:75
msgid "March"
msgstr "三月"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:61
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:65
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:69
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:76
msgid "April"
msgstr "四月"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:61
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:65
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:69
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:77
msgid "May"
msgstr "五月"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:61
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:65
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:69
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:78
msgid "June"
msgstr "六月"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:61
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:65
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:69
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:79
msgid "July"
msgstr "七月"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:61
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:65
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:69
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:80
msgid "August"
msgstr "八月"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:61
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:65
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:69
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:81
msgid "September"
msgstr "九月"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:61
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:65
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:69
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:82
msgid "October"
msgstr "十月"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:61
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:65
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:69
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:83
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:61
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:65
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:69
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\month_helper.php:84
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:491
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:519
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:527
msgid "in:"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:500
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:514
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:21
msgid "volume"
msgstr "卷"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:510
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:33
msgid "chapter"
msgstr "章节"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:511
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:521
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:530
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:43
msgid "pages"
msgstr "页码"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:564
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:30
msgid "number"
msgstr "卷值"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:581
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:68
msgid "Article"
msgstr "文章"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:582
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:69
msgid "Book"
msgstr "出版书籍"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:583
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:70
msgid "Booklet"
msgstr "小册子"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:584
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:71
msgid "Inbook"
msgstr "节页"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:585
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:72
msgid "Incollection"
msgstr "章"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:586
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:73
msgid "Inproceedings"
msgstr "会议论文"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:587
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:74
msgid "Manual"
msgstr "手册"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:588
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:75
msgid "Mastersthesis"
msgstr "硕士论文"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:589
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:76
msgid "Misc"
msgstr "其他"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:590
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:77
msgid "Phdthesis"
msgstr "博士论文"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:591
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:78
msgid "Proceedings"
msgstr "会议论文集"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:592
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:79
msgid "Techreport"
msgstr "报告"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:593
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:80
msgid "Unpublished"
msgstr "未出版作品"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:600
msgid "In preparation"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:601
#, fuzzy
msgid "Submitted"
msgstr "站点"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:602
msgid "Under review"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:603
msgid "Under revision"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:604
msgid "Accepted"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:605
msgid "Rejected"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\publication_helper.php:606
#, fuzzy
msgid "Published"
msgstr "未出版作品"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\readremote_helper.php:37
#, php-format
msgid "Cannot retrieve %s"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\schema_helper.php:83
#, php-format
msgid "Checking database schema version %s"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\schema_helper.php:83
msgid "update needed"
msgstr "更新是需要的"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\schema_helper.php:98
#, php-format
msgid "Update database schema version %s"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\schema_helper.php:98
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\schema_helper.php:117
msgid "Succeeded"
msgstr "已成功"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\schema_helper.php:117
#, php-format
msgid "Update to release version %s"
msgstr "更新版本%s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\schema_helper.php:126
msgid "UPDATE WAS NOT SUCCESSFUL"
msgstr "更新失败"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\schema_helper.php:127
msgid "Some database operations require mysql root privileges. Please ensure that the mysql user in your index.php file has sufficient rights."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:16
msgid "year"
msgstr "年限"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:17
msgid "title"
msgstr "题目"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:18
msgid "survey"
msgstr "概要"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:19
msgid "mark"
msgstr "标记"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:20
msgid "series"
msgstr "丛书"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:22
msgid "publisher"
msgstr "出版商"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:23
msgid "location"
msgstr "定位"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:24
msgid "issn"
msgstr "ISSN"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:25
msgid "isbn"
msgstr "ISBN"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:26
msgid "firstpage"
msgstr "首页"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:27
msgid "lastpage"
msgstr "末页"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:28
msgid "journal"
msgstr "杂志"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:29
msgid "booktitle"
msgstr "书名"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:31
msgid "institution"
msgstr "研究所"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:32
msgid "address"
msgstr "地址"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:34
msgid "edition"
msgstr "版本"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:35
msgid "howpublished"
msgstr "出版方法"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:36
msgid "month"
msgstr "月"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:37
msgid "organization"
msgstr "组织"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:38
msgid "school"
msgstr "学校"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:39
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\notes\edit.php:96
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\notes\summary.php:73
msgid "note"
msgstr "注解"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:40
msgid "abstract"
msgstr "摘要"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:41
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:52
msgid "url"
msgstr "网页地址"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:42
msgid "doi"
msgstr "DOI号（数字对象标识符）"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:44
msgid "userfields"
msgstr "用户领域"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:45
msgid "crossref"
msgstr "跨库参考"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:48
msgid "surname"
msgstr "姓"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:49
msgid "von"
msgstr "VON"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:50
msgid "firstname"
msgstr "名字"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:51
msgid "email"
msgstr "邮件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:53
msgid "institute"
msgstr "研究所"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\helpers\translation_helper.php:95
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:38
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:65
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:368
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\content.php:75
msgid "Publication"
msgstr "文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:64
msgid "read level"
msgstr "阅读级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:66
msgid "edit level"
msgstr "编辑级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:67
msgid "effective access levels"
msgstr "有效的可访问级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:73
msgid "read access"
msgstr "可阅读"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:73
msgid "read access level"
msgstr "可阅读级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:80
msgid "edit access"
msgstr "可编辑"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:80
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:137
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:159
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:181
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:221
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:276
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:281
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:302
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:325
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:351
#, fuzzy
msgid "Edit access level"
msgstr "编辑可访问级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:95
msgid "cannot edit access levels of this object"
msgstr "不能编辑此对象的访问级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:102
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:85
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:95
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:107
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:117
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:595
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\accesslevels.php:28
msgid "public"
msgstr "开放"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:102
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:85
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:95
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:107
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:117
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:595
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\accesslevels.php:28
msgid "intern"
msgstr "内部"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:104
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:85
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:95
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:107
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:117
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:595
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\accesslevels.php:28
msgid "private"
msgstr "私人"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:110
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:117
msgid "effective access level is different"
msgstr "有效的可访问级别可以不同"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:145
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:150
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:167
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:172
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:189
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:194
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:203
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:208
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:229
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:234
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:243
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:248
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:287
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:293
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:308
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:314
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:331
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:337
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:357
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:363
msgid "Modify access level"
msgstr "编辑可访问级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:145
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:150
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:167
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:172
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:189
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:194
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:229
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:234
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:287
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:293
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:308
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:314
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:331
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:337
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:357
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:363
msgid "Restricted edit level to match read level"
msgstr "为配合阅读级别，此限制编辑级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:203
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:208
msgid "Increased read level for publication to match new read level for attachment"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:212
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:252
msgid "Couldn't propagate new level all the way up"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:243
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:248
msgid "Increased read level for publication to match new read level for note"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:281
msgid "You cannot change the access levels of the top topic"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\accesslevels_lib.php:379
msgid "Cascade of access levels not yet implemented"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\attachment_db.php:113
#, php-format
msgid "ERROR UPLOADING: %s is not an allowed extension for remote files."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\attachment_db.php:114
msgid "Allowed types"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\attachment_db.php:115
#, php-format
msgid "Need other file types? Ask %s"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\attachment_db.php:152
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\attachment_db.php:234
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\attachment_db.php:321
msgid "Error un-'main'-ing other attachments"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\attachment_db.php:172
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\attachment_db.php:260
msgid "Error adding attachment"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\attachment_db.php:182
msgid "You cannot upload attachment files to this server (the server is declared write-only); please use remote attachments instead."
msgstr "您不能上传文件（应为该服务器为只读状态）。请使用远程服务器上的附件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\attachment_db.php:189
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\attachment_db.php:278
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:933
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:974
msgid "Error while uploading"
msgstr "上传失败"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\attachment_db.php:267
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:966
msgid "Error uploading. The file was not written to disk."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\attachment_db.php:269
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:968
msgid "Is this error entirely unexpected? You might want to check whether the php settings 'upload_max_filesize', 'post_max_size' and 'max_execution_time' are all large enough for uploading your attachments... Please check this with your administrator."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\attachment_db.php:278
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:974
#, php-format
msgid "Is the error due to allowed file types? Ask %s for more types."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\attachment_db.php:305
msgid "Update attachment"
msgstr "更新附件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\attachment_db.php:352
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\attachment_db.php:356
msgid "Cannot delete attachment"
msgstr "不能删除附件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\attachment_db.php:356
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\author_db.php:293
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\group_db.php:146
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\note_db.php:182
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:835
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\rightsprofile_db.php:146
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\topic_db.php:518
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\user_db.php:473
msgid "erroneous ID"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\author_db.php:289
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\author_db.php:293
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\author_db.php:299
msgid "Cannot delete author"
msgstr "不能删除作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\author_db.php:299
msgid "still has publications (possibly invisible...). Do you need a quick way to delete all publications for an author? Add them to the bookmarklist, then delete them from there..."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\author_db.php:336
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:1048
#, php-format
msgid "One of the fields %s is required"
msgstr "必须一个字段%s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\author_db.php:569
#, fuzzy
msgid "Dropped duplicate author"
msgstr "删除作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\author_db.php:638
msgid "Found similar authors for"
msgstr "找到类似作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\author_db.php:664
msgid "Please review the entered authors"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\author_db.php:842
msgid "There are some publications that could not be reassigned due to access rights"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\author_db.php:948
msgid "Cannot set author as synonym of itself"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\author_db.php:953
msgid "Cannot set author as synonym, because it already has synonyms itself"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:14
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:29
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:44
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:60
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:75
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:91
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:107
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:123
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:138
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:151
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:166
msgid "Changing bookmarklist"
msgstr "书签修改中"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:19
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:34
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:143
msgid "Error changing bookmarklist"
msgstr "书签修改错误"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:159
msgid "Bookmarked publications added to topic"
msgstr "书签文献已添加到主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\bookmarklist_db.php:174
msgid "Bookmarked publications removed from topic"
msgstr "从主题中移除书签文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\file_upload.php:229
msgid "File"
msgstr "文件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\file_upload.php:229
msgid "successfully uploaded!"
msgstr "已成功上传"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\file_upload.php:230
msgid "The uploaded file exceeds the maximal upload filesize defined in the server configuration."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\file_upload.php:231
msgid "Please ask your site administrator to fix the UPLOAD_MAX_FILESIZE directive in php.ini."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\file_upload.php:232
msgid "The uploaded file exceeds the MAX_FILE_SIZE directive that was specified in the html form."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\file_upload.php:233
msgid "The uploaded file was only partially uploaded"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\file_upload.php:234
msgid "No file was uploaded"
msgstr "无文件上传"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\file_upload.php:241
msgid "Please select a file for upload."
msgstr "请选择上传的文件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\file_upload.php:242
msgid "Only files with the following extensions are allowed"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\file_upload.php:243
msgid "Sorry, the filename contains invalid characters. Use only alphanumerical chars and separate parts of the name (if needed) with an underscore."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\file_upload.php:243
msgid "A valid filename ends with one dot followed by the extension."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\file_upload.php:244
#, php-format
msgid "The filename exceeds the maximum length of %s characters."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\file_upload.php:245
msgid "Sorry, the upload directory doesn't exist!"
msgstr "抱歉，上传文件不存在"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\file_upload.php:246
msgid "Uploading"
msgstr "上传中..."

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\file_upload.php:246
msgid "Error!"
msgstr "错误"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\file_upload.php:246
msgid "Sorry, a file with this name already exists."
msgstr "抱歉，同名文件已存在"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\file_upload.php:247
msgid "The uploaded file is renamed to"
msgstr "上传文件被命名为"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\file_upload.php:248
msgid "Couldn't move uploaded file from PHP tmp upload dir to permanent storage directory."
msgstr "不能从PHP零时文件夹移除上传文件，将永久保存。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\group_db.php:142
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\group_db.php:146
msgid "Cannot delete group"
msgstr "不能删除群组"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\keyword_db.php:362
msgid "Found similar keywords for"
msgstr "找到类似的关键词"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\keyword_db.php:380
msgid "Please review the entered keywords."
msgstr "请检查输入的关键词"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\note_db.php:178
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\note_db.php:182
msgid "Cannot delete note"
msgstr "不能删除注解"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\note_db.php:211
#, php-format
msgid "Failed to update the BibTeX-id in note %s."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\parseentries.php:324
msgid "Warning: entry does not seem to have the proper format."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\parseentries.php:324
msgid "Could not find the comma which should come after the citation key. If the key is not present, the comma should still be there. If the key is present, but no bibliographic data follows, the entry is empty and cannot be imported. Skipped importing the following entry."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\parseentries.php:573
#, php-format
msgid "Import: unknown abbreviation encountered in \"%s\"."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\parseentries.php:573
#, php-format
msgid "Interpreted as %s={%s}"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\passwordchecker_hardcoded.php:9
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\passwordchecker_hardcoded.php:19
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\passwordchecker_pwauth.php:19
msgid "Not a valid login!"
msgstr "非有效登录"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\passwordchecker_hardcoded.php:16
#, fuzzy
msgid "Last Name of test user"
msgstr "用户名"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\passwordchecker_ldap.php:11
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\passwordchecker_pam.php:10
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\passwordchecker_pwauth.php:11
#, php-format
msgid "The %s password checker cannot handle md5 passwords"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\passwordchecker_ldap.php:36
msgid "LDAP auth: There was a problem."
msgstr "LADP auth：有问题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\passwordchecker_ldap.php:37
msgid "Error code"
msgstr "错误代码"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\passwordchecker_ldap.php:38
msgid "Error text"
msgstr "错误文本"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:831
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:835
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:847
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:851
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:862
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:866
msgid "Cannot delete publication"
msgstr "不能删除文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:847
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:851
msgid "publication contains some attachments that you do not have permission to delete."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:862
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:866
msgid "publication contains some notes that you do not have permission to delete."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:926
#, fuzzy
msgid "You cannot upload cover image files to this server (the server is declared write-only)."
msgstr "您不能上传文件（应为该服务器为只读状态）。请使用远程服务器上的附件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:1029
#, php-format
msgid "The %s field is required"
msgstr "%s字段必需"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:1054
msgid "Validation error"
msgstr "验证错误"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:1437
#, php-format
msgid "Failed to update the bibtex-id in publication %s"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:1567
msgid "resolveXref: merge xref into publication!"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:1603
msgid "A publication with the same title exists. Please make sure that the publication you are importing is not already in the database."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:1624
msgid "The cite id is not unique, please choose another cite id."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:1626
msgid "Publication with same cite id"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\publication_db.php:1642
msgid "Similar cite ids"
msgstr "类似引用ID"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\rightsprofile_db.php:142
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\rightsprofile_db.php:146
msgid "Cannot delete rightsprofile"
msgstr "不能删除权限文件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\siteconfig_db.php:36
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:221
#, php-format
msgid "Language '%s' no longer exists under that name. Please reset the relevant profile and site settings."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\siteconfig_db.php:320
msgid "Delegated password checking can only be enabled when some password checking module was specified! Since this was not the case, delegated password checking has been disabled."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\siteconfig_db.php:328
msgid "At least one of internal login or delegated password checking must be enabled! Since this was not the case, internal login has been re-enabled."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\siteconfig_db.php:336
msgid "Anonymous guest access has been enabled, but no valid anonymous account was specified. Note that anonymous login will not work until such an anonymous account has been created, and assigned as default anonymous account."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\siteconfig_db.php:348
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\content.php:111
msgid "These synonyms should been merged into the primary authors, and the synonym names themselves should be removed."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\siteconfig_db.php:348
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\content.php:111
msgid "Please go to the site maintenance page to do this."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\siteconfig_db.php:369
#, php-format
msgid "The extension '%s' is never allowed for Aigaion attachments, and has been removed from the list of allowed attachments."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\siteconfig_db.php:383
#, fuzzy
msgid "Error updating config"
msgstr "创建主题错误"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\siteconfig_db.php:415
msgid "Failed to upload custom logo."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\siteconfig_db.php:418
msgid "New logo uploaded"
msgstr "新的徽标已上传"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\topic_db.php:341
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\topic_db.php:355
msgid "Categorize publication"
msgstr "目录发布"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\topic_db.php:369
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\topic_db.php:383
msgid "Change subscription"
msgstr "修改订阅"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\topic_db.php:432
msgid "You cannot edit the top level topic."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\topic_db.php:458
msgid "You cannot set a topic to be its own ancestor."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\topic_db.php:467
msgid "Error in the tree structure: the intended new parent is not connected to the top level topic."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\topic_db.php:514
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\topic_db.php:518
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\topic_db.php:526
msgid "Cannot delete topic"
msgstr "不能删除主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\topic_db.php:526
msgid "still has children (possibly invisible)"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:86
msgid "You have been logged out because your login token disappeared."
msgstr "因登录令牌丧失，您被登出"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:93
msgid "You have been logged out because your login token expired."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:103
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:829
msgid "You have been logged out because the Aigaion Engine is in the process of being updated."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:105
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:831
msgid "If you are a user with database_manage rights, please login to complete the update."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:158
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:172
msgid "You do not have sufficient rights for the requested operation or page."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:160
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:174
msgid "Sorry for the inconvenience."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:209
#, php-format
msgid "Theme '%s' no longer exists"
msgstr "风格主题'%s'不存在"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:321
msgid "Unknown user or wrong password from external login module"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:326
msgid "No login info available"
msgstr "无可用的登录信息"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:351
msgid "No password submitted"
msgstr "密码未提交"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:379
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:394
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:400
msgid "Unknown user or wrong password"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:467
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:472
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:477
#, php-format
msgid "The username / password combination is valid according to the login module, but the corresponding Aigaion account is an %s account and cannot be logged in by the %s module. Please contact your database admin for assistance."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:467
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:656
msgid "internal"
msgstr "内部"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:472
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:661
msgid "anonymous"
msgstr "匿名"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:477
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:666
msgid "group"
msgstr "群组"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:559
#, php-format
msgid "Created missing user %s  as member of groups %s"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:640
#, php-format
msgid "A new Aigaion account has been created for you, user '%s'. Please enjoy your stay here."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:647
msgid "Serious error in login tables"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:656
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:661
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:666
#, php-format
msgid "The username / password combination is valid according to %s, but the corresponding Aigaion account is an %s account and cannot be logged in by the %s module. Please contact your database admin for assistance."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:676
msgid "The username / password combination is valid, but has no Aigaion account associated with it yet. Please contact your database admin for assistance"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:720
msgid "Anonymous (guest) access to this database has been enabled. However, no default anonymous account has been assigned, so anonymous access is unfortunately not yet possible."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:768
msgid "Your admin account password still has the default value, please change it on the 'profile' page."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:804
#, php-format
msgid "Dear guest, welcome to this publication database. As an anonymous user, you will probably not have edit rights. Also, the collapse status of the topic tree will not be persistent. If you like to have these and other options enabled, you might ask %s for a login account."
msgstr "尊敬的客人，欢迎来到文献数据库。作为匿名用户，您不具有编辑权限。如果您要启用这些选项和其他选项，您需要向%s请求获得一个账户。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:808
msgid "This site is powered by Aigaion - A PHP/Web based management system for shared and annotated bibliographies."
msgstr "本系统由Aigaion支持——这是一个PHP/web为基础的共享及注释书目管理系统。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:810
#, php-format
msgid "For more information visit %s"
msgstr "更多信息，请浏览%s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:841
msgid "Checking for updates..."
msgstr "更新检测..."

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\userlogin.php:845
msgid "This installation of Aigaion is up-to-date"
msgstr "此系统安装是最新版本"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\user_db.php:240
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\user_db.php:374
msgid "Removed 'bookmarklist' right from anonymous user: it makes no sense to assign it since many people will be loggin on with that account simultaneously."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\user_db.php:265
msgid "User added"
msgstr "用户已添加"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\user_db.php:288
msgid "Login names cannot be changed. Login name has been reset to old value. Other changes have been saved."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\user_db.php:303
msgid "The account does not have a valid password. It has been disabled. You can ask an admin to re-enable it."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\user_db.php:308
msgid "You cannot enable an invalidated account through this method. Instead, enable it by setting a password. Other changes have been saved."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\user_db.php:363
msgid "You just set the default anonymous user to non-anonymous. Therefore the default anonymous user configuration setting has been cleared."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\user_db.php:417
msgid "You just removed your own right to assign user rights! Are you sure that this is correct? If not, re-assign this right before logging out!"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\user_db.php:419
msgid "Profile updated, changes to rights of users are applied after the user has logged in again."
msgstr "权限文件已更新。用户再次登录后，用户权限的修改才会被应用"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\user_db.php:422
msgid "User data changed. Changed access rights will be valid upon next login."
msgstr "用户数据已修改。下次登录时，访问权限会激活。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\user_db.php:434
#, fuzzy
msgid "You cannot change the password for anonymous accounts or externally managed accounts"
msgstr "匿名账户不能修改密码，他们本身无密码"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\user_db.php:449
msgid "no empty passwords allowed"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\user_db.php:456
msgid "Password updated and user account enabled"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\user_db.php:469
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\libraries\user_db.php:473
msgid "Cannot delete user"
msgstr "不能删除用户"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\footer.php:7
#, php-format
msgid "processing time: %s seconds"
msgstr "处理时间：%s秒"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\header.php:26
msgid "Aigaion export list"
msgstr "系统导出列表"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:12
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:14
msgid "My Topics"
msgstr "我的主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:19
msgid "My Bookmarks"
msgstr "我的书签"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:23
msgid "All Topics"
msgstr "所有主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:24
msgid "All Publications"
msgstr "所有文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:25
msgid "All Authors"
msgstr "所有作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:26
msgid "All Keywords"
msgstr "所有关键词"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:27
msgid "Unassigned"
msgstr "未指定主题文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:28
msgid "Recent"
msgstr "最近文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:57
msgid "Sort by"
msgstr "索引标准"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:60
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:66
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:61
msgid "Type/Journal"
msgstr "类型/杂志"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:62
msgid "Year"
msgstr "年"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:63
msgid "Recently added"
msgstr "最近已加入的"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:75
msgid "New Data"
msgstr "新增数据"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:77
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:31
msgid "New Publication"
msgstr "新增文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:78
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\edit.php:19
msgid "New Author"
msgstr "新增作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:83
msgid "New Topic"
msgstr "新增主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:95
msgid "Site"
msgstr "站点"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:98
msgid "About this site"
msgstr "关于本站点"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:102
msgid "Site Configuration"
msgstr "站点配置"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:103
msgid "Site Maintenance"
msgstr "站点维护"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:107
msgid "Manage All Accounts"
msgstr "管理所有账户"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:118
msgid "Guest User"
msgstr "来宾用户"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:138
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:180
msgid "My Profile"
msgstr "我的个人偏好"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:141
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:184
msgid "Topic Subscribe"
msgstr "主题订阅"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:146
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:168
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\login\form.php:72
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:56
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:156
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\groups\edit.php:54
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\login\form.php:37
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\rightsprofiles\edit.php:51
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:319
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\content.php:26
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\edit.php:49
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:162
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\login\form.php:49
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:111
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\setpassword.php:80
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\setpassword.php:90
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:168
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\login\form.php:70
msgid "Remember me"
msgstr "记住密码"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:176
msgid "Logged In"
msgstr "已登录"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:187
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\menu.php:200
msgid "more"
msgstr "更多"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\repostform.php:8
#, php-format
msgid "The system detected that you were logged out while submitting a form named '%s'. The data in that form has <b>not</b> yet been submitted successfully to the database. Press the button below to re-submit the form data."
msgstr "系统已探测到您注销时提交的表单名为'%s'。该数据 <b>未被成功提交 </b>到数据库中。请按下下面的按钮重新提交。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\repostform.php:11
msgid "NOTE"
msgstr "注解"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\repostform.php:11
msgid "You are now logged in as a guest user. If you submitted the form from a registered account, you should first login with your registered account before resubmitting the form, because from this guest account you might then not have enough rights to submit the form."
msgstr "您已匿名登录。如果您提交了账户注册表单，在重提交表单之前，应当采用注册账户登录。否则，来宾账户无权提交表单。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\repostform.php:15
msgid "Repost"
msgstr "重提交"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\repostform.php:22
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\add.php:61
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\add.php:109
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\delete.php:19
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\edit.php:74
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\delete.php:17
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\edit.php:140
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\merge.php:93
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\delete.php:17
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\setattaccesslevel.php:18
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\seteditattaccesslevel.php:18
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\seteditpubaccesslevel.php:18
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\setpubaccesslevel.php:18
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\groups\edit.php:107
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\delete.php:17
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\edit.php:63
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\merge.php:48
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\notes\delete.php:17
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\notes\edit.php:115
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\delete.php:17
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\deletecoverimage.php:22
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:323
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\uploadcoverimage.php:30
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\rightsprofiles\delete.php:20
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\rightsprofiles\edit.php:85
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:691
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\restore.php:52
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\footer.php:19
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\delete.php:17
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\edit.php:123
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\delete.php:18
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:471
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\setpassword.php:108
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:7
msgid "Back to publication"
msgstr "退回到文献发布"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:13
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editfortopic.php:18
msgid "Effective access levels (after combining all relevant access levels)"
msgstr "有效的访问级别（合并所有相关的访问级别后）"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:14
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editfortopic.php:19
msgid "Effective"
msgstr "有效的"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:17
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:18
msgid "Object"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:21
msgid "Owner of object (only owner can change objects with private edit levels)"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:22
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editfortopic.php:27
msgid "Owner"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:26
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editfortopic.php:30
msgid "Per-object access levels"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:27
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editfortopic.php:31
msgid "Individual per-object access levels"
msgstr "每个对象访问级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:76
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:436
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:120
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:464
msgid "Notes"
msgstr "注释"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:164
msgid "Legend"
msgstr "图例"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:168
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editfortopic.php:117
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\legenda.php:8
msgid "read public"
msgstr "开放阅读"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:169
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editfortopic.php:118
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\legenda.php:9
msgid "read intern"
msgstr "内部阅读"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:170
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editfortopic.php:119
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\legenda.php:10
msgid "read private"
msgstr "私人阅读"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:171
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editfortopic.php:120
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\legenda.php:11
msgid "edit public"
msgstr "编辑开放阅读模式"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:172
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editfortopic.php:121
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\legenda.php:12
msgid "edit intern"
msgstr "编辑内部阅读模式"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:173
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editfortopic.php:122
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\legenda.php:13
msgid "edit private"
msgstr "编辑私人阅读模式"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:174
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editfortopic.php:123
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\legenda.php:14
msgid "If nothing is shown, access level is 'intern'"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:181
msgid "When you modify access levels of individual objects, this may have consequences for the final 'effective' access level of other objects. For example, when you set a publication to private, the effective access level of all objects belonging to that publication will be set to private as well."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:182
msgid "On the other hand, when you edit the read access level of for example an attachment, and the new level is higher than that of the publication it belongs to, the <b>actual</b> read level of the publication is updated as well!"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:183
msgid "Note that the effective access levels are shown on the left; the access levels defined per individual object are shown on the right. Editing of access levels is done through the right column."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:184
msgid "<b>Unsure how the access levels turned out?</b> The column on the left shows which objects are effectively accessible with what levels!"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:185
msgid "Example: Publication is 'intern'; attachment is 'intern'. SET attachment to 'public' &rarr; publication will become 'public' as well."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:186
msgid "Example: Publication is 'intern'; attachment is 'intern'. SET publication to 'private' &rarr; attachment stays 'intern', but EFFECTIVE access level of attachment becomes 'private'. When you set the publication to 'intern' again, the effective access level of the attachment reverts to 'intern'."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:187
msgid "Example: Attachment read is 'public', attachment edit is 'intern'. Set attachment read to 'private' &rarr; attachment edit will also change to 'private'."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editforpublication.php:188
msgid "Example: A publication has edit level 'intern'. You are not the owner. You change the edit level to 'private'. &rarr; Subsequently, you can no longer edit that publication :o)"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editfortopic.php:11
msgid "Edit topic access levels"
msgstr "编辑主题访问级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editfortopic.php:12
msgid "You have to manually edit all access levels - there is no automatic propagation of changes up or down the tree."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editfortopic.php:26
msgid "Owner of topic (only owner can change objects with private edit levels...)"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\editfortopic.php:113
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\accesslevels\legenda.php:4
msgid "Legenda"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\add.php:28
#, php-format
msgid "Upload new attachment from this computer for publication \"%s\""
msgstr "从本机上传新附件\"%s\""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\add.php:31
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\uploadcoverimage.php:14
msgid "Select a file..."
msgstr "选择一个文件..."

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\add.php:38
msgid "Set new name (blank: keep original name)..."
msgstr "设定新名（留空：保持原始名称）..."

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\add.php:53
msgid "Upload attachment"
msgstr "上传附件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\add.php:76
#, php-format
msgid "Add new attachment (or web site) as a link, without uploading, for publication \"%s\""
msgstr "添加新附件（或新网络站点）链接，而不必上传文件\"%s\""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\add.php:79
msgid "Location of file or web address"
msgstr "文件定位或网页地址"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\add.php:86
msgid "Set internal name (blank: keep original name)..."
msgstr "设置内部名（空白：保持原始文件名）..."

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\add.php:101
msgid "Add file link"
msgstr "添加文件连接"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\delete.php:15
#, php-format
msgid "Are you sure that you want to delete the attachment \"%s\"?"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\delete.php:16
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\delete.php:14
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\delete.php:14
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\setattaccesslevel.php:15
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\seteditattaccesslevel.php:15
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\seteditpubaccesslevel.php:15
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\setpubaccesslevel.php:15
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\delete.php:14
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\notes\delete.php:14
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\delete.php:14
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\rightsprofiles\delete.php:17
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\delete.php:14
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\delete.php:15
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\download.php:19
#, php-format
msgid "Attachment file could not be found: \"%s/%s\""
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\edit.php:30
#, php-format
msgid "Edit attachment info for \"%s\""
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\edit.php:32
msgid "Link to remote attachment."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\edit.php:34
msgid "Attachment stored on server."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\edit.php:38
msgid "Set internal name"
msgstr "设定内部名称"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\edit.php:49
msgid "Set URL"
msgstr "设置URL地址"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\edit.php:66
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\edit.php:130
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\groups\edit.php:98
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\edit.php:53
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\notes\edit.php:106
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:312
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\rightsprofiles\edit.php:76
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\edit.php:114
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\summary.php:19
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\summary.php:28
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\list.php:245
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\list.php:254
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\listClean.php:185
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\listClean.php:194
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\readapi\publist.php:171
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\readapi\publist.php:180
#, php-format
msgid "Download %s"
msgstr "下载 %s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\summary.php:47
#, php-format
msgid "Delete %s"
msgstr "删除%s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\summary.php:48
#, php-format
msgid "Edit information for %s"
msgstr "编辑%s信息"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\summary.php:50
msgid "unset main"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\summary.php:50
msgid "Unset as main attachment"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\summary.php:52
msgid "set main"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\summary.php:52
msgid "Set as main attachment"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\attachments\summary.php:69
msgid "attachment read / edit rights"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\delete.php:13
#, php-format
msgid "Are you sure that you want to delete the author \"%s\"?"
msgstr "确信要删除该作者\"%s\"吗？"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\edit.php:4
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\embed.php:15
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\merge.php:4
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:26
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\embeddingtest\test.php:15
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\readapi\author.php:15
msgid "First name(s)"
msgstr "名"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\edit.php:5
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\embed.php:15
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\merge.php:5
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:26
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\embeddingtest\test.php:15
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\readapi\author.php:15
msgid "von-part"
msgstr "von字段"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\edit.php:6
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\embed.php:15
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\merge.php:6
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:26
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\embeddingtest\test.php:15
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\readapi\author.php:15
msgid "Last name(s)"
msgstr "姓"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\edit.php:7
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\embed.php:15
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\merge.php:7
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:26
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\embeddingtest\test.php:15
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\readapi\author.php:15
msgid "jr-part"
msgstr "jr字段"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\edit.php:8
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\embed.php:15
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\merge.php:8
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:26
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\embeddingtest\test.php:15
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\readapi\author.php:15
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\edit.php:9
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\embed.php:15
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\merge.php:9
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:26
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\embeddingtest\test.php:15
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\readapi\author.php:15
msgid "Institute"
msgstr "研究所"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\edit.php:10
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\merge.php:10
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:45
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\edit.php:54
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\full.php:60
msgid "URL"
msgstr "URL地址"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\edit.php:23
msgid "Edit Author"
msgstr "编辑作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\edit.php:98
msgid "This author is a primary author with one or more synonyms"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\edit.php:109
msgid "This author is a synonym of"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\edit.php:132
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\groups\edit.php:96
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\edit.php:55
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\notes\edit.php:104
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:314
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\rightsprofiles\edit.php:74
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\edit.php:112
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:456
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\embed.php:41
msgid "Order on Type/Journal"
msgstr "按类型/杂志索引"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\embed.php:43
msgid "Order alphabetically on Title"
msgstr "按题目字母索引"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\embed.php:45
msgid "Order alphabetically on Author"
msgstr "按作者字母索引"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\embed.php:47
msgid "Order on Year"
msgstr "按年索引"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\list.php:9
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\list.php:9
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\list_items.php:42
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\list_items.php:63
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\list.php:178
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\readapi\publist.php:124
#, php-format
msgid "All information on %s"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\merge.php:16
msgid "Merge authors"
msgstr "合并作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\merge.php:17
msgid "Merges the source author with the target author. The source author will be deleted, all publications will be transferred to the target author."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\merge.php:29
msgid "Target author"
msgstr "标靶作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\merge.php:31
msgid "Source author"
msgstr "作者来源"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\merge.php:80
msgid "Note that you can also choose to set the source author as a synonym of the target author, instead of fully merging them"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\merge.php:80
msgid "To do this, go to the edit page of the source author"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:13
#, fuzzy
msgid "add synonym"
msgstr "添加注解"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:13
#, fuzzy
msgid "Add synonym for this author"
msgstr "编辑此作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:15
msgid "Delete this author"
msgstr "删除此作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:15
msgid "Edit this author"
msgstr "编辑此作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:67
msgid "This author entry is a synonym of another author entry."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:67
#, php-format
msgid "Click %s to go to the main entry to see any additional publications of this author"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:73
msgid "This author is also known under the following synonyms"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:79
msgid "Click to set this one as primary"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:82
msgid "All publications of this author under all names are included in the publication list below"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:95
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\single.php:23
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\full.php:137
msgid "BookmarkAll"
msgstr "所有书签"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:97
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\single.php:24
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\full.php:138
msgid "UnBookmarkAll"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\authors\single.php:113
msgid "Found authors with very similar names. You can choose to merge the following authors with this author by clicking on the merge link."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:14
msgid "Bookmark list controls"
msgstr "书签列表管理"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:32
msgid "Add bookmarked to topic..."
msgstr "将书签添加到主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:35
msgid "Add all bookmarked publications to the selected topic"
msgstr "将所有书签文献添加到选定的主题中"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:35
msgid "Add all to topic"
msgstr "将所有添加到主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:50
msgid "Remove bookmarked from topic..."
msgstr "从主题中移除书签..."

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:53
msgid "Remove all bookmarked publications from the selected topic"
msgstr "从选定主题中移除所有书签文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:53
msgid "Remove all from topic"
msgstr "从主题中移除所有"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:59
msgid "Make a new topic from the bookmarked publications"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:59
msgid "Make into new topic"
msgstr "加入到新主题中"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:68
msgid "Clear the bookmarklist"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:75
msgid "Delete all publications on the bookmarklist from the database"
msgstr "从数据库中删除书签列表中的所有文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:75
msgid "Delete all bookmarked publications"
msgstr "删除所有文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:83
msgid "Set read access level for all bookmarked publications:"
msgstr "设置所有书签文献可读级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:86
msgid "Set the read  access levels for all publications on the bookmarklist"
msgstr "设置书签列表中所有文献可读级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:86
msgid "Set publication access level"
msgstr "设置文献访问级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:93
msgid "Set read access level for all attachments of bookmarked publications:"
msgstr "设置书签中，文献所有附件的访问级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:96
msgid "Set the read access levels for all attachments of publications on the bookmarklist"
msgstr "设置书签列表中，文献所有附件的可读级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:96
msgid "Set attachment access level"
msgstr "设置附件的访问级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:105
msgid "Set edit access level for all bookmarked publications:"
msgstr "设置所有书签文献的可读级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:108
msgid "Set the edit  access levels for all publications on the bookmarklist"
msgstr "设置书签中，所有文献的可编辑级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:108
msgid "Set publication edit access level"
msgstr "设置文献的编辑访问级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:115
msgid "Set edit access level for all attachments of bookmarked publications:"
msgstr "设置书签文献中，所有附件的编辑访问级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:118
msgid "Set the edit access levels for all attachments of publications on the bookmarklist"
msgstr "设置书签列表中，文献所有附件的编辑访问级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\controls.php:118
msgid "Set attachment edit access level"
msgstr "设置附件的编辑访问级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\delete.php:13
msgid "Are you sure that you want to delete all publications on the bookmarklist from your database?"
msgstr "您确信要从数据中，删除位于书签列表中的所有文献吗"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\setattaccesslevel.php:14
#, php-format
msgid "Are you sure that you want to set the read access level for all attachments of publications on the bookmarklist to \"%s\"?"
msgstr "您确信要将位于书签列表中，文献所有附件的访问级别设置为\"%s\"？"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\seteditattaccesslevel.php:14
#, php-format
msgid "Are you sure that you want to set the edit access level for all attachments of publications on the bookmarklist to \"%s\"?"
msgstr "您确信要将书签列表中的文献附件，其编辑访问级别设置为\"%s\""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\seteditpubaccesslevel.php:14
#, php-format
msgid "Are you sure that you want to set the edit access level for all publications on the bookmarklist to \"%s\"?"
msgstr "您确信要将书签列表中的文献，其编辑访问级别设置为\"%s\"？"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\bookmarklist\setpubaccesslevel.php:14
#, php-format
msgid "Are you sure that you want to set the read access level for all publications on the bookmarklist to \"%s\"?"
msgstr "您确信要将书签列表中文献，其阅读访问级别设置为\"%s\"？"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\bibtex.php:16
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\bibtexEmail.php:16
#, php-format
msgid "Aigaion2 BibTeX export from %s"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\bibtex.php:26
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\bibtexEmail.php:26
msgid "crossreferenced publications"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\chooseformat.php:17
msgid "Please select the format in which you want to export the publications:"
msgstr "请选择您想导出的文献格式"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\chooseformat.php:21
msgid "Export to BibTeX"
msgstr "导出到BibTex"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\chooseformat.php:21
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:43
msgid "BibTeX"
msgstr "BibTeX"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\chooseformat.php:26
msgid "Export to RIS"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\chooseformat.php:26
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:45
msgid "RIS"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\chooseformat.php:32
msgid "Export by E-mail"
msgstr "按E-mail导出"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\chooseformat.php:32
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:40
msgid "E-mail"
msgstr "E-mail"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\chooseformat.php:41
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\chooseformat.php:43
msgid "Style"
msgstr "风格"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\chooseformat.php:51
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\chooseformatEmail.php:57
msgid "Export formatted entries"
msgstr "导出格式化的入库记录"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\chooseformatEmail.php:16
msgid "Please select the format(s) in which you want to export the publications and enter the email address(es) you want to send it to:"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\chooseformatEmail.php:28
msgid "Input email addresses here separated by ,"
msgstr "在此分别输入邮件地址"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\chooseformatEmail.php:45
#, php-format
msgid "Attachment size: %s KB"
msgstr "附件大小：%s KB"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\chooseformatEmail.php:49
#, php-format
msgid "Maximum attachment size: %s KB"
msgstr "最大附件：%s KB"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\export\chooseformatEmail.php:49
#, php-format
msgid "Current attachment size: %s KB"
msgstr "当前附件大小：%s KB"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\groups\edit.php:38
msgid "Create a new group"
msgstr "创建一个新群组"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\groups\edit.php:40
msgid "Edit group settings"
msgstr "编辑群组设置"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\groups\edit.php:50
msgid "Group details:"
msgstr "群组详情："

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\groups\edit.php:62
msgid "Abbreviation"
msgstr "缩写"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\groups\edit.php:71
msgid "Rights profiles:"
msgstr "权限情况："

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\groups\edit.php:78
msgid "The following rights profiles will by default be assigned to a user when it is added to this group."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\groups\summary.php:20
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\summary.php:22
msgid "topic subscription"
msgstr "主题订阅"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\importform.php:15
#, php-format
msgid "Paste the entries (%s) to import in the text area below and then press \"%s\""
msgstr "在下面文本框中粘贴要导入的数据(%s)，然后按下“导入”按钮\"%s\""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\importform.php:35
msgid "When you upload a file for import (below), any data in the import form above will be discarded."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\importform.php:44
msgid "Select the format of the data entered in the form above, or auto to let Aigaion automatically detect the format."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\importform.php:44
msgid "Format:"
msgstr "格式"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\importform.php:46
msgid "Mark imported entries as read."
msgstr "将导入条目标记为可读"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\importform.php:47
msgid "Do not review entries."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\review.php:14
msgid "Review publications"
msgstr "预览发布文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\review.php:35
msgid "Import:"
msgstr "导入"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\review.php:54
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:73
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\review.php:51
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:110
msgid "Citation"
msgstr "引用"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\review.php:74
msgid "Choose alternative authors:"
msgstr "选择可选作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\review.php:88
#, php-format
msgid "Options for import-author \"%s\":"
msgstr "导入作者\"%s\"选项"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\review.php:94
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\review.php:190
msgid "from database"
msgstr "从数据库"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\review.php:97
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\review.php:193
msgid "keep"
msgstr "保留"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\review.php:102
msgid "select to use similar author found in database"
msgstr "在数据中选择使用找到的类似作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\review.php:110
msgid "select to use author as found in BibTeX"
msgstr "在BibTex中选择使用找到的作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\review.php:170
msgid "Choose alternative editors:"
msgstr "选择可选编辑者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\review.php:198
msgid "select to use similar editor found in database"
msgstr "在数据库中选择使用找到的类似编辑者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\import\review.php:206
msgid "select to use editor as found in BibTeX"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\delete.php:13
#, fuzzy, php-format
msgid "Are you sure that you want to delete the keyword \"%s\"?"
msgstr "确信要删除该作者\"%s\"吗？"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\edit.php:10
#, fuzzy
msgid "New Keyword"
msgstr "关键词"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\edit.php:14
#, fuzzy
msgid "Edit Keyword"
msgstr "关键词"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\merge.php:7
#, fuzzy
msgid "Merge keywords"
msgstr "返回关键词"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\merge.php:8
msgid "Merges the source keyword with the target keyword. The source keyword will be deleted, all publications using this keyword will use the target keyword instead."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\merge.php:20
#, fuzzy
msgid "Target keyword"
msgstr "返回关键词"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\merge.php:22
#, fuzzy
msgid "Source keyword"
msgstr "返回关键词"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\single.php:9
#, fuzzy
msgid "Delete this keyword"
msgstr "删除此作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\single.php:9
#, fuzzy
msgid "Edit this keyword"
msgstr "编辑此作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\single.php:35
msgid "Found keywords with very similar names. You can choose to merge the following keywords with this keyword by clicking on the merge link."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\keywords\single.php:47
#, fuzzy
msgid "Related keywords"
msgstr "返回关键词"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\language\choose.php:3
msgid "All available languages"
msgstr "所有可用语言"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\login\fail.php:3
msgid "Login failed"
msgstr "登录失败"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\login\form.php:20
msgid "Welcome to the Aigaion bibliography system, please login"
msgstr "欢迎来到文献系统Aigaion，请登录"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\login\form.php:22
#, php-format
msgid "You just submitted a form named %s, but it seems that you have been logged out. To proceed with submitting the information, please log in again, then confirm that you want to re-submit the data."
msgstr "您刚刚提交名为%s的表单，但是您似乎已登出系统。要进行信息提交，请重新登录，然后确信您重新已进行数据提交"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\login\form.php:24
msgid "Login to proceed with form submission"
msgstr "登录以进行表单提交"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\login\form.php:78
#, php-format
msgid "If you want a password, please mail to %s."
msgstr "如果您想获得密码，请邮件给我们:%s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\login\form.php:84
#, php-format
msgid "For more information about the Aigaion bibliography system visit %s"
msgstr "有关本文献系统更多信息，请访问%s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\notes\delete.php:13
msgid "Are you sure that you want to delete the note below?!"
msgstr "确信要删除下面的注解吗？"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\notes\delete.php:20
msgid "Note text"
msgstr "注解文本"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\notes\edit.php:46
msgid "Add a note"
msgstr "添加注解"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\notes\edit.php:48
msgid "Change note"
msgstr "修改注解"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\notes\edit.php:55
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\notes\edit.php:96
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:341
msgid "Access rights"
msgstr "访问权限"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\coverimage.php:6
#, php-format
msgid "Cover image file could not be found: \"%s/%s\""
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\delete.php:13
#, php-format
msgid "Are you sure that you want to delete the publication '%s'?"
msgstr "您确信要删除该文献吗'%s'"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\deletecoverimage.php:11
#, fuzzy, php-format
msgid "Are you sure you want to delete the cover image for publication \"%s\""
msgstr "您确信要删除该文献吗'%s'"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:20
msgid "Special"
msgstr "定制"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:24
msgid "In the input field below, you can enter a month using bibtex codes containing things such as the default month abbreviations. Do not forget to use outer braces or quotes for literal strings."
msgstr "在下面的输入栏，您可以输入每月使用BibTeX之代码（如包含默认的月份缩写）。请无忘记为文本字符串使用外括号或引号"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:24
msgid "Examples"
msgstr "例子"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:24
msgid "Between January and May"
msgstr "在一月和五月之间"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:24
msgid "optional field"
msgstr "可选字段"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:24
msgid "optional"
msgstr "可选的"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:24
msgid "Simple"
msgstr "简化"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:35
msgid "Edit Publication"
msgstr "编辑文献发布"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:57
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:106
msgid "Type of publication"
msgstr "类型"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:61
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:118
#, fuzzy
msgid "Publication status"
msgstr "文献发布列表"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:89
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:136
msgid "Key"
msgstr "密钥"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:89
msgid "This is the bibtex `key` field, used to define sorting keys"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:99
msgid "This field might not be used by BibTeX for this publication type"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:126
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:136
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:148
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:216
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\review.php:52
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\review.php:87
#, php-format
msgid "%s field"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:252
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:279
msgid "add"
msgstr "添加"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:253
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:280
msgid "rem"
msgstr "移除"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:259
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:286
msgid "up"
msgstr "上移"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:260
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:287
msgid "down"
msgstr "下移"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:263
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:281
msgid "Editors"
msgstr "编辑者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:294
msgid "Create as new name"
msgstr "创建作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\edit.php:295
msgid "Type in name to quick search. Note: use unaccented letters!"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\list.php:123
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\listClean.php:65
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\readapi\publist.php:69
#, php-format
msgid "Publications of type %s"
msgstr "文献类型%s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\list.php:164
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\list.php:186
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\listClean.php:120
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:166
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\readapi\publist.php:110
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\readapi\publist.php:132
msgid "View publication details"
msgstr "浏览文献细节"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\list.php:172
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:175
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:192
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\rss\public.php:29
msgid "and"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\list.php:261
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\readapi\publist.php:187
msgid "Click to follow Digital Object Identifier link to online publication"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\listClean.php:86
msgid "Master theses"
msgstr "硕士论文"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:18
msgid "Delete this publication"
msgstr "删除该文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:19
msgid "Edit this publication"
msgstr "编辑该文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:40
msgid "Export by e-mail"
msgstr "导出到邮件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:63
#, php-format
msgid "Request for publication: \"%s\""
msgstr "文献获取请求：\"%s\""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:66
msgid "I understand that the document referenced above is subject to copyright."
msgstr "我理解上述版权文件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:67
msgid "I hereby request a copy strictly for my personal use."
msgstr "我要求个人使用该文献，应严格保证只拷贝一个副本。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:68
msgid "Name and contact details"
msgstr "名字和联系细节"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:69
msgid "Request publication by e-mail"
msgstr "通过电子邮件获取文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:69
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:72
msgid "Request"
msgstr "文献获取请求"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:72
msgid "No e-mail address available for neither of the authors"
msgstr "既没有可用的邮件地址，也没有作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:136
msgid "This is the BibTeX `key` field, used to define sorting keys"
msgstr "这是BibTex关键字段，用于定义排序键"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:181
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:198
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:270
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:286
msgid "All information on"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:202
msgid "(eds)"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:204
msgid "(ed)"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:299
msgid "Crossref by"
msgstr "该跨参考由"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:316
msgid "Added by"
msgstr "该增加由"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:342
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\full.php:110
msgid "publication"
msgstr "文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:343
msgid "Edit all rights"
msgstr "编辑所有的权限"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:343
msgid "Click to modify access levels"
msgstr "点击以修改访问级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:352
msgid "Total mark"
msgstr "总的标记"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:364
msgid "Your mark"
msgstr "您的标记"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:371
msgid "Read/Add mark"
msgstr "阅读/添加标记"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:373
msgid "Update mark"
msgstr "更新标记"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:386
msgid "Unread"
msgstr "未被阅读"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:413
msgid "delete cover image"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:417
msgid "upload cover image"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:433
msgid "add attachment"
msgstr "添加附件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:461
msgid "add note"
msgstr "添加注解"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:492
msgid "finish categorization"
msgstr "完成分类"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:494
msgid "categorize publication"
msgstr "文献类别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:499
msgid "Topics"
msgstr "主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\single.php:511
msgid "Click on a topic name to change its subscription status."
msgstr "点击主题名以改变订阅状态"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\uploadcoverimage.php:11
#, fuzzy, php-format
msgid "Upload new cover image from this computer for publication \"%s\""
msgstr "从本机上传新附件\"%s\""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\publications\uploadcoverimage.php:14
msgid "(jpeg only)"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\rightsprofiles\delete.php:16
#, php-format
msgid "Are you sure that you want to delete rightsprofile %s?"
msgstr "确信要删除权限文件%s吗？"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\rightsprofiles\edit.php:40
msgid "Create a new rightsprofile"
msgstr "创建新的权限文件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\rightsprofiles\edit.php:42
#, php-format
msgid "Edit rightsprofile \"%s\""
msgstr "编辑用户权限文件\"%s\""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\rightsprofiles\edit.php:60
msgid "User rights in this profile"
msgstr "文件中的用户权限"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:16
msgid "Advanced Search"
msgstr "高级搜索"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:20
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:62
msgid "Search terms"
msgstr "搜索语句"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:27
msgid "Result types"
msgstr "结果类型"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:28
msgid "Choose which types of results you want returned"
msgstr "选择您想返回的结果类型\""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:30
msgid "Return authors"
msgstr "返回作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:31
msgid "Return publications"
msgstr "返回文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:32
msgid "Return topics"
msgstr "返回主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:33
msgid "Return keywords"
msgstr "返回关键词"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:37
msgid "Publication search"
msgstr "文献搜索"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:38
msgid "Choose, if you are searching for publications (see above!), which fields are searched"
msgstr "如果您想搜索文件，请选择以进行（其结果具体看上面的返回结果类型字段）"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:40
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:75
msgid "Search publication titles"
msgstr "搜索文献标题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:41
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:76
msgid "Search publication notes"
msgstr "搜索文献注解"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:42
msgid "Search publication Citation"
msgstr "搜索文献引用"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:43
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:78
msgid "Search publication abstract"
msgstr "搜索文献摘要"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:58
msgid "Advanced Search: Publications on topic restriction"
msgstr "高级搜索：文献主题限制"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:63
msgid "Leave empty if you want to search all publications"
msgstr "如果您想搜索所有文献，请留下空白"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:73
msgid "Search publications with these terms in the following fields:"
msgstr "使用下面的字段搜索文件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:77
msgid "Search publication Citation id"
msgstr "搜索文献引用ID"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:88
msgid "Choose the topic restrictions that apply."
msgstr "选择应用主题限制"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:89
#, php-format
msgid "Return all publications that satisfy %s of the following conditions"
msgstr "返回所有文献，%s按下面的条件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:91
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:554
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\userdefaults.php:63
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:291
msgid "All"
msgstr "所有"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:92
msgid "Any"
msgstr "任一"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:101
msgid "Condition"
msgstr "条件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:102
#, php-format
msgid "%s appear in %s"
msgstr "%s显示在%s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:102
msgid "Do"
msgstr "显示"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:102
msgid "Do not"
msgstr "不显示"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:105
msgid "Select topic to include or exclude"
msgstr "Select topic to include or exclude"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:113
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\advanced.php:118
msgid "More..."
msgstr "更多..."

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\results.php:42
#, php-format
msgid "Authors: %s"
msgstr "作者：%s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\results.php:50
#, php-format
msgid "Topics: %s"
msgstr "主题：%s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\results.php:58
#, php-format
msgid "Keywords: %s"
msgstr "关键词：%s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\results.php:103
#, php-format
msgid "%s matches"
msgstr "%s匹配"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\results.php:124
msgid "Publication matches"
msgstr "文献匹配"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\results.php:159
#, php-format
msgid "No search results found for query: %s"
msgstr "无法找到需查询的结果：%s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\search\results.php:163
#, php-format
msgid "Search results for query: %s"
msgstr "搜索结果：%s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configoverview.php:14
#, fuzzy
msgid "Aigaion site configuration"
msgstr "站点配置表"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configoverview.php:16
msgid "Choose one of the links to change settings"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configoverview.php:22
#, fuzzy
msgid "General display settings"
msgstr "其他显示设置："

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configoverview.php:25
#, fuzzy
msgid "Import and export settings"
msgstr "输入输出设置"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configoverview.php:26
#, fuzzy
msgid "Attachment settings"
msgstr "附件设置："

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configoverview.php:27
msgid "Content settings: Custom fields, author synonyms, cover images"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configoverview.php:30
#, fuzzy
msgid "Login settings"
msgstr "登录设置（LDAP)"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configoverview.php:31
#, fuzzy
msgid "Default user preferences"
msgstr "默认的用户偏好"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configoverview.php:32
#, fuzzy
msgid "Default accesslevels"
msgstr "默认的访问级别："

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configoverview.php:35
#, fuzzy
msgid "Site integration settings"
msgstr "保存新设置"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:21
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\header.php:12
msgid "Aigaion site configuration form"
msgstr "站点配置表"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:28
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\display.php:7
msgid "Site Admin:"
msgstr "站点管理："

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:32
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\display.php:11
msgid "Name of Aigaion administrator:"
msgstr "系统管理员名称："

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:37
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\display.php:16
msgid "Email of Aigaion administrator:"
msgstr "系统管理员邮件："

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:46
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:8
msgid "Login settings (Anonymous access):"
msgstr "登录设置（匿名访问）"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:46
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:8
msgid "These login settings determine how anonymous (guest) access to Aigaion is configured."
msgstr "下面的这些登录设置定义了匿名用户访问系统的方式。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:51
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:13
msgid "Enable anonymous access:"
msgstr "启用匿名登录访问"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:60
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:22
msgid "Check this box to enable anonymous (guest) access."
msgstr "点选此项，启用匿名（guest）访问"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:67
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:29
msgid "Default anonymous user account"
msgstr "默认的匿名用户账户"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:81
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:43
msgid "Select the user account that will be used by default for logging in anonymous users. Only users that are marked 'anonymous' on the edit user page can be selected here!"
msgstr "选取用户账户，以便作为默认的匿名用户登录。只有在用户编辑页面上标记为'anonymous（匿名）'的用户在此才能被选取。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:82
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:44
msgid "Note: Be careful in assigning user rights to anonymous accounts!"
msgstr "注意：设置匿名账户用户权限时应格外小心。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:89
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:51
msgid "Login settings (Delegation of password checking to external module):"
msgstr "登录设置（外部模块密码委托检测）"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:89
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:51
msgid "These login settings determine whether the login password checking is delegated to some external module, and if so, how this is configured."
msgstr "此登录设置决定了登录密码检测是否委托给外部模块，如果是，这就是关于如何配置的方法。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:93
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:55
msgid "Delegate password checking:"
msgstr "密码委托检测"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:102
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:64
msgid "Check this box to delegate password checking to external modules."
msgstr "点选此框以进行外部模块密码委托检测"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:108
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:70
msgid "Password checking module"
msgstr "密码检测模块"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:112
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:74
msgid "Test delegate"
msgstr "委托测试"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:112
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:74
msgid "LDAP Password checking"
msgstr "LDAP密码检测中..."

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:112
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:74
#, fuzzy
msgid "PAM Password checking"
msgstr "LDAP密码检测中..."

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:112
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:74
msgid "Uses php_pam_auth module"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:112
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:74
#, fuzzy
msgid "pwauth Password checking"
msgstr "LDAP密码检测中..."

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:112
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:74
msgid "Directly from /usr/bin/pwauth"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:120
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:82
msgid "Select the module to which the password checking is to be delegated. Be sure to also configure that login module properly, before you turn off the internal login modules!"
msgstr "选择要进行密码委托检测的模块。一定要注意登录模块已进行合理配置，否则请关闭内部登录模块。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:121
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:83
msgid "Note: check 'Disable internal login' to disallow access to any account not verified using the above module."
msgstr "注意：检测'禁用内部登录'，此检测会禁止上述模块中，任何未得到验证的账户其访问权限。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:128
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:90
msgid "Login settings (Special settings):"
msgstr "登录设置（特别设置）："

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:132
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:94
msgid "Create missing users:"
msgstr "创建缺失用户"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:141
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:103
msgid "Check this box to force the system to create users that are logged in using an external account/password, but do not have an internal Aigaion user account yet. Note that this setting only has an effect when 'delegated password checking' or one of the external login modules have been enabled."
msgstr "点选此框检测。如果系统无内部用户账户，可强制系统创建外部账户/密码登录的用户。注意：此设置仅仅当\"委托密码检测\"时或者外部登录模块启用时才有效。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:146
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:108
msgid "Disable internal login:"
msgstr "禁止内部登录"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:155
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:117
msgid "Check this box to disable internal login facilities. If internal login is disabled, users can only login using one of the delegated password checking modules such as IMAP or LDAP or one of the external login modules such as the httpauth login."
msgstr "点选此框可禁止内部登录。如果内部登录被禁止，用户只能采用委托密码检测中的一个用户账户登录，例如IMAP/LDAP或外部登录模块中的一个账户，或者HTTPauth登录账户"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:160
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:122
msgid "Login settings (LDAP):"
msgstr "登录设置（LDAP)"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:160
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:122
msgid "If you use LDAP authentication, you should set the LDAP server and the base DN. (e.g. server: ldap.aigaion.nl, base dn: dc=dev,dc=aigaion,dc=nl) (That's just an example! We don't really have an LDAP server at Aigaion.nl!)"
msgstr "如果你使用LDAP授权，您应当设置LDAP服务器和基础DN（例如服务器：ldap.aigaion.nl，基础DN：dc=dev,dc=aigaion,dc=nl）（这仅仅是一个例子！实际上，在 Aigaion.n没有真正的LDAP服务器）"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:166
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:128
#, php-format
msgid "If you want to use the LDAP authentication, you need to have the LDAP modules of your PHP server activated. Explaining how to install that is well outside the scope of Aigaion documentation. See the LDAP documentation at %s for more information. Take special note of the dependencies of this module: for Windows you need e.g. libeay32.dll and ssleay32.dll and msvcr71.dll to be available somewhere..."
msgstr "如果您想使用LDAP授权，那么需要在您的PHP服务器中激活LDAP模块。如何安装该服务，已经超出Aigaion文档范围，您可查看在%s站点的LDAP文档。特别需要注意的是该模块的几个独立文件：在windows下，您需要libeay32.dll，ssleay32.dll和msvcr71.dll等库文件。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:170
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:132
msgid "LDAP server:"
msgstr "LDAP服务器"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:179
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:141
msgid "The LDAP server (like: ldap.aigaion.nl)."
msgstr "LDAP服务器（类似： ldap.aigaion.nl）。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:182
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:144
msgid "LDAP base DN:"
msgstr "LDAP基础DN"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:191
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:153
msgid "The base DN for loggin in to the LDAP server (like: dc=dev,dc=aigaion,dc=nl)."
msgstr "登录LDAP服务的基础DN（例如：dc=dev,dc=aigaion,dc=nl)"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:195
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:157
msgid "Login domain:"
msgstr "登录域："

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:204
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:166
msgid "The domain for logging in to the LDAP server (like: dev.aigaion.nl)."
msgstr "登录LDAP服务器的域名（例如：dev.aigaion.nl）"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:207
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:169
msgid "Server type is 'ActiveDirectory':"
msgstr "服务器类型为“ActiveDirectory”："

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:216
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:178
msgid "Check this box if your LDAP server is an Active Directory server."
msgstr "点选此框（如果您的LDAP服务器是Active Directory服务器的话）"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:222
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:184
msgid "Login settings (HTTP Authentication):"
msgstr "登录设置（HTTP授权）"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:223
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:185
msgid "'.htpasswd' is a module that uses the .htaccess and .htpasswd login system to determine the name of the logged user, instead of a login form."
msgstr ".htpasswd是使用.htaccess和.htpasswd登录系统的模块，它不使用登录就可以确定登录用户名。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:223
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:185
msgid "If you select this, be sure that you have the httpauth correctly configured - otherwise you may have problems logging in and then you can also not turn the httpauth login module off without directly accessing the Aigaion database."
msgstr "如果您选择此项，请一定事先正确配置httpauth，否则您可能出现登录障碍，而且您将不能关闭HTTPauth登录模块，最终不能直接访问系统数据库。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:227
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:189
msgid "Use HTTPAUTH login modules:"
msgstr "使用httpauth登录模块："

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:236
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:198
msgid "Check this box to enable the httpauth login module."
msgstr "点选此框以启动 HTTPauth登录模块。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:243
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:205
msgid "Add autocreated users to group:"
msgstr "自动将用户添加到群组"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:253
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\login.php:215
msgid "If \"Create missing users\" is enabled, new users will automatically be added to this group. Use the group name!"
msgstr "如果\"创建缺失用户\"启用，新的用户将会自动添加到该群组中。请使用该群组名！"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:259
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\attachments.php:7
msgid "Attachment settings:"
msgstr "附件设置："

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:262
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\attachments.php:10
msgid "Allowed extensions for attachments:"
msgstr "允许的附件后缀："

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:271
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\attachments.php:19
msgid "The list of allowed extensions for attachments. Attachments that do not have an extension from this list can not be uploaded."
msgstr "允许的附件后缀列表。不在此后缀列表的附件将不能上传。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:277
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\attachments.php:25
msgid "Allow all remote attachments:"
msgstr "允许远程附件："

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:286
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\attachments.php:34
msgid "Check this box if you want to allow all external attachment names, instead of just those ending in one of the 'allowed extensions' specified above. This may be useful because external attachments are often to sites such as portal.acm or doi, with link names ending in meaningless numbers instead of a proper file name. This only affects *remote* attachments."
msgstr "点选此框检测。如果您不想使用上面\"所允许扩展\"后缀，那么就允许额外的附件名。这项设置可能很有用，因为像portal.acm或doi这样的站点，常常会出现非正确名称、毫无意义的数字主页链接等额外附件的需求。当然，此设定只影响远程附件。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:290
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\attachments.php:38
msgid "The server is read only:"
msgstr "服务器只读"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:299
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\attachments.php:47
msgid "Check this box if the server is read-only, i.e. if you cannot write files such as attachments to the server."
msgstr "如果服务器只读（例如不能将文件附件写入到服务器），请点选此框检查。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:305
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\content.php:12
#, fuzzy
msgid "Custom fields settings:"
msgstr "其他显示设置："

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:306
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\content.php:13
msgid "Aigaion allows adding installation-specific custom fields to publications, authors and topics. You can create these custom fields here."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:318
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\content.php:25
#, fuzzy
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:320
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\content.php:27
#, fuzzy
msgid "Order"
msgstr "读者群"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:321
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\content.php:28
#, fuzzy
msgid "Keep"
msgstr "保留"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:380
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\inputoutput.php:8
msgid "In- and output settings:"
msgstr "输入输出设置"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:383
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\inputoutput.php:11
msgid "BibTeX strings:"
msgstr "BibTeX字符串"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:388
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\inputoutput.php:16
#, php-format
msgid "BibTeX allows definition of strings. Strings that are defined here are converted when importing BibTeX. The correct syntax for strings is: %s"
msgstr "BibTeX允许的字符定义。此处的字符串定义主要用于BibTeX导入转换。正确的字符串语法为：%s"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:391
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\inputoutput.php:19
msgid "Convert BibTeX to UTF8 upon input"
msgstr "将上述BibTeX输入转换成UTF8编码"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:400
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\inputoutput.php:28
msgid "Turn this off if you want special BibTeX character codes to be stored as such in the database, without converting them into utf8. This is useful if you find that you have a lot of BibTeX that is converted wrongly."
msgstr "如果不想转换为UTF8编码而存储特殊的BibTex字符，请关闭此项。如果您发现BibTex转换出现很多错误，此选项特别有用。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:408
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\display.php:22
msgid "Some display settings:"
msgstr "其他显示设置："

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:412
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\display.php:26
msgid "Title of the site:"
msgstr "站点标题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:420
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\display.php:34
msgid "Display publications on single-topic page:"
msgstr "文献显示为单一的主题页面"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:429
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\display.php:43
msgid "Checking this box means that the full list of publications for a topic is included below the topic description, to speed up browsing for papers. Turning this on might however slow down the loading of the topic pages."
msgstr "为加快网页浏览，可点选此框检测。不过，这意味着某个主题文献列表包含以下主题描述。关闭此项，可能会减慢网页浏览。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:436
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\display.php:50
msgid "Merge crossreferenced publications in single publication view:"
msgstr "在单一文献浏览界面中，合并跨参考文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:445
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\display.php:59
msgid "Check to merge cross-referenced publications on a single publication page view."
msgstr "在单文献浏览页面中，检测合并跨参考文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:449
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\display.php:63
msgid "Use TinyMCE note editor:"
msgstr "使用TinyMCE注释编辑器"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:458
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\display.php:72
msgid "Check to enable the Tiny-MCE editor for editing notes."
msgstr "检测启用Tiny-MCE编辑器"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:498
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\userdefaults.php:7
msgid "Defaults for user preferences:"
msgstr "默认的用户偏好"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:501
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\userdefaults.php:10
msgid "Several user preferences can be given a default value here, to be overridden as wished by users who can change their profile."
msgstr "用户偏好默认设置"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:518
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\userdefaults.php:27
msgid "Default theme"
msgstr "默认主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:526
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\userdefaults.php:35
msgid "Default language"
msgstr "默认语言"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:535
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\userdefaults.php:44
msgid "Default publication summary style"
msgstr "默认的文献摘要风格"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:538
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\userdefaults.php:47
msgid "Author first"
msgstr "作者优先"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:538
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\userdefaults.php:47
msgid "Title first"
msgstr "标题优先"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:543
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\userdefaults.php:52
msgid "Default author display style"
msgstr "默认的作者显示风格"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:546
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\userdefaults.php:55
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:283
msgid "First [von] Last"
msgstr "First [von] Last"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:546
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\userdefaults.php:55
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:283
msgid "[von] Last, First"
msgstr "[von] Last, First"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:546
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\userdefaults.php:55
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:283
msgid "[von] Last"
msgstr "[von] Last"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:551
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\userdefaults.php:60
msgid "Default number of publications per page"
msgstr "每页默认的文献篇数"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:559
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\userdefaults.php:68
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:296
msgid "'Similar author' check"
msgstr "[类似作者]检测"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:562
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\userdefaults.php:71
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:299
msgid "Last names, then initials"
msgstr "姓，再缩写"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:562
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\userdefaults.php:71
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:299
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:568
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\userdefaults.php:77
msgid "Select the method for checking whether two author names are counted as 'similar'."
msgstr "选择检查的方式，以便确认两作者是否[类似]"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:576
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\accesslevels.php:9
msgid "Default access levels:"
msgstr "默认的访问级别："

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:579
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\accesslevels.php:12
msgid "Specify here the default access levels for different types of objects. A 'Default publication read level' of 'public' means, for example, that new publications are publicly accessible by default"
msgstr "为不同的对象设定不同的默认访问级别。“默认开放可读级别\"意味着新文献默认可被公开访问。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:582
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\accesslevels.php:15
msgid "Type:"
msgstr "类型"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:583
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\accesslevels.php:16
msgid "Default access level:"
msgstr "默认的访问级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:586
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\accesslevels.php:19
msgid "Default attachment read level"
msgstr "默认的附件阅读级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:587
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\accesslevels.php:20
msgid "Default attachment edit level"
msgstr "默认的附件编辑级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:588
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\accesslevels.php:21
msgid "Default publication read level"
msgstr "默认的文献发布阅读级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:589
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\accesslevels.php:22
msgid "Default publication edit level"
msgstr "默认的文献发布编辑级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:590
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\accesslevels.php:23
msgid "Default note read level"
msgstr "默认的注解阅读级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:591
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\accesslevels.php:24
msgid "Default note edit level"
msgstr "默认的注解编辑级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:592
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\accesslevels.php:25
msgid "Default topic read level"
msgstr "默认的主题阅读级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:593
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\accesslevels.php:26
msgid "Default topic edit level"
msgstr "默认的主题编辑级别"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:618
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\siteintegration.php:7
msgid "Embedding options:"
msgstr "嵌入选项"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:622
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\siteintegration.php:11
msgid "Shared domain for embedding:"
msgstr "嵌入共享域："

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:627
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\siteintegration.php:16
msgid "Logintegration options:"
msgstr "登录整合选项"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:631
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\siteintegration.php:20
msgid "Shared secret phrase for integrated login:"
msgstr "整合登录时，共享保密字符串："

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:648
msgid "Aigaion login module"
msgstr "系统登录模块"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:649
msgid ".htpasswd file"
msgstr ".htpasswd文件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:650
msgid "LDAP based authentication"
msgstr "LDAP授权认证"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\edit.php:683
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\footer.php:11
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:458
msgid "Store new settings"
msgstr "保存新设置"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\maintenance.php:14
msgid "Maintenance and checks"
msgstr "维护和检测"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\maintenance.php:15
#, php-format
msgid "There is a set of maintenance functions available. You can either perform the maintenance functions separately by selecting from the list, or you can %s"
msgstr "有一套可用的维护功能模组。您从列表中选择相应的模块执行单独维护，或者可以%s。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\maintenance.php:15
msgid "perform all checks at once"
msgstr "立即执行所有检测"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\maintenance.php:17
msgid "Check attachments"
msgstr "检测附件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\maintenance.php:18
msgid "Check topics"
msgstr "检测主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\maintenance.php:19
msgid "Check notes"
msgstr "检测注释"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\maintenance.php:20
msgid "Check authors"
msgstr "检测作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\maintenance.php:21
#, fuzzy
msgid "Check keywords"
msgstr "检测密码"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\maintenance.php:22
msgid "Check passwords"
msgstr "检测密码"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\maintenance.php:23
msgid "Check searchable names, keywords and titles"
msgstr "检测可搜索的姓名、关键词和题目"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\maintenance.php:24
msgid "Check publication marks"
msgstr "检测文献标识"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\maintenance.php:25
msgid "Check for updates"
msgstr "检测更新"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\maintenance.php:27
msgid "Backup and restore"
msgstr "备份与恢复"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\maintenance.php:28
msgid "Making regular backups of the database is recommended. Collecting a complete bibliography takes a lot of time and a single server crash fades all these efforts away. Storing the backupfiles on another server or medium is recommended."
msgstr "建议定期进行备份。完成文献搜集会花费相当多的时间，服务器崩溃可使这种努力付之东流。建议在另一台服务器或介质上存储已备份的文件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\maintenance.php:30
msgid "Export database"
msgstr "导出数据库"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\maintenance.php:31
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\restore.php:25
msgid "Restore database from backup"
msgstr "从备份文件恢复数据库"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\restore.php:14
msgid "<b>Important</b>: if you don't paste the full contents of an Aigaion 2 backup file here, the database will end up being corrupted."
msgstr "<b>重要</b>：如果您不在此粘贴系统备份的所有内容，否则数据库可能会停止响应，甚至崩溃。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\restore.php:16
msgid "Table Prefix"
msgstr "表格前缀"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\restore.php:17
msgid "If the sql code pasted below defines a table prefix different from the prefix defined in this installation of Aigaion, you should change these prefixes in the sql code pasted below, in all drop, create and insert statements. In the future we will make a more elegant solution for this."
msgstr "如果下面粘贴的sql代码所定义的表格前缀与系统安装时定义的表格前缀不同，请修改下面所粘贴的sql代码，以便进行数据的清空、创建和插入动作。当然，我们会在将来对此操作进行改进。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\restore.php:29
msgid "Paste your backup data here"
msgstr "在此粘贴您的备份数据"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\restore.php:40
msgid "Paste backup data here. Restoring from backup data will overwrite all data currently in this database! Do not restore if you do not have a backup file of the current status of the database!"
msgstr "在此粘贴备份数据。恢复备份数据将覆盖目前数据库中的所有数据。如果您没有备份数据，请不要进行数据恢复！"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\restore.php:44
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:416
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\stats.php:21
msgid "Aigaion statistics"
msgstr "数据库统计"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\stats.php:23
#, php-format
msgid "%s publications (%s read)"
msgstr "%s 篇文献（%s 次阅读）"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\stats.php:24
#, php-format
msgid "%s authors"
msgstr "%s 位作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\stats.php:25
#, php-format
msgid "%s main topics"
msgstr "%s 篇主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\content.php:87
#, fuzzy
msgid "Author synonym settings:"
msgstr "保存新设置"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\content.php:88
msgid "Aigaion can be configured to allow the use of author synonyms, or aliases under which somebody has also published."
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\content.php:93
msgid "Allow the use of author synonyms"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\content.php:111
msgid "When you disable the use of synonyms:"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\content.php:123
#, fuzzy
msgid "Book cover settings"
msgstr "保存新设置"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\content.php:124
msgid "Aigaion can be configured to allow images of book covers to be uploaded"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\site\configforms\content.php:129
msgid "Allow uploading of book cover images"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\clean.php:13
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\full.php:18
msgid "No description"
msgstr "无描述"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\delete.php:13
#, php-format
msgid "Are you sure that you want to delete topic \"%s\"?"
msgstr "您确信要删除主题\"%s\"？"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\edit.php:41
msgid "Add a topic"
msgstr "添加主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\edit.php:43
#, php-format
msgid "Change topic \"%s\""
msgstr "修改主题\"%s\""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\edit.php:80
msgid "Parent"
msgstr "主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\full.php:73
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\full.php:127
msgid "Subtopics"
msgstr "子主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\full.php:114
msgid "publications"
msgstr "文献"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\full.php:117
msgid "author"
msgstr "作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\full.php:117
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\full.php:119
msgid "view"
msgstr "浏览"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\full.php:117
msgid "view author for topic"
msgstr "浏览主题作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\full.php:119
msgid "authors"
msgstr "多名作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\full.php:119
msgid "view authors for topic"
msgstr "浏览主题多名作者"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\full.php:125
msgid "Subtopic"
msgstr "子主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\full.php:130
msgid "No subtopics"
msgstr "无子主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\full.php:133
msgid "create new subtopic"
msgstr "创建新的子主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\maintreerow.php:32
msgid "collapse"
msgstr "崩溃"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\maintreerow.php:37
msgid "expand"
msgstr "拓展"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\maintreerow.php:47
#, php-format
msgid "read: %s of %s publications"
msgstr "阅读：%s篇文献，共%s次阅读"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\topics\usersubscriptiontreerow.php:51
msgid "group subscribed"
msgstr "已订阅群组"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\delete.php:14
#, php-format
msgid "Are you sure that you want to delete user \"%s\"?"
msgstr "确信删除用户\"%s\"吗？"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:41
msgid "Create a new user"
msgstr "创建新用户"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:43
msgid "Edit user preferences"
msgstr "编辑用户偏好"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:53
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\setpassword.php:12
msgid "Account settings"
msgstr "账户设置"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:53
msgid "'Account settings' is the only block of settings that is <i>mandatory</i>"
msgstr "账户设置是<i>强制性</i>设置区块"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:79
msgid "Note: Login names, once assigned, cannot be changed."
msgstr "注意：登录名一旦指定，就不可修改"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:92
msgid "Disable account"
msgstr "禁用账户"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:101
#, fuzzy
msgid "Note: when you disable this account, it can no longer be used to login, but the information associated to the account will remain in the database. You can re-enable the account in the future."
msgstr "注意：当您禁用此账户时，该账户将不能登录。不过，该账户信息在数据库中仍然保留，您在将来重新启用该账户。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:111
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\setpassword.php:37
msgid "leave blank for no change"
msgstr "如果不改变什么，请留下空白"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:127
#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\setpassword.php:53
msgid "Re-type new password"
msgstr "重新键入新密码"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:155
msgid "It is impossible to change the type of your own account (normal, anon or external). This would lead to problems if you accidentally disable it."
msgstr "不可能将自己的账户设置为“正常“、”匿名“或“外部“等状态形式。因为一旦您不小心禁用它，会导致意想不到的问题。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:161
msgid "Account type"
msgstr "账户类型"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:164
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:164
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:164
msgid "Managed by external module"
msgstr "已由外部模块管理"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:170
msgid "Note: when you set this account to be anonymous, you should not forget to enable anonymous access to this database on the site configuration page!"
msgstr "注意：若将此账户设置为匿名，请不要忘记在站点配置页面启用该匿名登录权限。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:171
msgid "Note2: when you set this account to be externally managed, you must be certain that the external login module is working; otherwise this account can no longer login! If you are unsure, please read the documentation on external login modules."
msgstr "注意2：要将该账户设置为外部管理，您必须确认外部登录模块以工作。否则，该账户将不能再登录。如果您不确定，请阅读外部登录模块中的相关文档。 "

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:179
msgid "Person details"
msgstr "个人细节"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:183
msgid "Initials"
msgstr "首字母缩写"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:191
msgid "First name"
msgstr "名"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:199
msgid "Middle name"
msgstr "中间名"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:207
msgid "Surname"
msgstr "姓"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:215
msgid "Abbreviation (about three characters)"
msgstr "缩写（三字符）"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:223
msgid "Email address"
msgstr "邮件地址"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:251
msgid "Display preferences"
msgstr "显示选项"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:255
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:263
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:272
msgid "Publication summary style"
msgstr "文献摘要风格"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:275
msgid "author first"
msgstr "作者优先"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:275
msgid "title first"
msgstr "题目优先"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:280
msgid "Author display style"
msgstr "作者显示风格"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:288
msgid "Number of publications per page"
msgstr "每页显示的文献数量"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:299
msgid "Site default"
msgstr "站点默认设置"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:305
msgid "Select the method for checking whether two author names are counted as \"similar\"."
msgstr "选择检测方式，确认是否两作者名字是否\"类似\""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:309
msgid "Open attachments in new browser window"
msgstr "在新浏览窗口中打开附件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:318
msgid "Open export data in browser"
msgstr "打开浏览器输出数据"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:325
msgid "Check this box to force the system to show export data such as BibTeX or RIS directly in a browser window instead of downloading it as a file."
msgstr "选中此框，强制系统显示输出BibTex或RIS等类型数据，并直接在浏览器窗口中，下载该文件。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:330
msgid "Export BibTeX as UTF8"
msgstr "导出为UTF8编码BibTex格式文件"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:337
#, php-format
msgid "Check this box if you want all BibTeX output to be in UTF8, i.e. when you do NOT want Aigaion to convert special characters to BibTeX codes such as %s"
msgstr "如果想将所有BibTex输出到UTF8编码，例如，当你不想将系统特殊字符转换到 %s BiobTex编码，请选中此复选框。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:346
msgid "The groups to which this user belongs. When you add this user to a group that it was previously not a member of, all rights associated with that group will be appended to the user rights of this user upon commit."
msgstr "当添加用户到组时，组权限将即添加到该用户。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:364
msgid "User rights"
msgstr "用户权限"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:368
msgid "Check all rights"
msgstr "检测所有权限"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:371
msgid "Check all"
msgstr "检测所有"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:378
msgid "Uncheck all rights"
msgstr "不检测所有权限"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:381
msgid "Uncheck all"
msgstr "不检测所有"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:388
msgid "Check all rights from"
msgstr "从中检测所有权限"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:402
msgid "Uncheck all rights from"
msgstr "不从中检测所有权限"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\edit.php:413
msgid "Restore old state"
msgstr "恢复到旧状态"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\setpassword.php:13
#, fuzzy, php-format
msgid "Change password for user %s"
msgstr "检测密码"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\setpassword.php:21
msgid "Your current password (for verifying that you are allowed to change passwords)"
msgstr ""

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\setpassword.php:37
#, fuzzy
msgid "New password"
msgstr "检测密码"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\setpassword.php:82
msgid "Cannot change password on anonymous accounts; they do not have a password."
msgstr "匿名账户不能修改密码，他们本身无密码"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\setpassword.php:92
msgid "Cannot change password on this account. It has a password which is externally managed by some other system."
msgstr "匿名账户不能修改密码，其密码由系统管理指定。"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\setpassword.php:101
#, fuzzy
msgid "Change password"
msgstr "检测密码"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\summary.php:27
msgid "guest user"
msgstr "来宾用户"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\summary.php:29
msgid "externally managed account"
msgstr "外部管理账户"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\summary.php:31
msgid "disabled account"
msgstr "禁用账户"

#: C:\WEBROOT\aigaion2\aigaion2\aigaionengine\views\users\summary.php:36
#, fuzzy
msgid "set password"
msgstr "第一次密码"

#~ msgid "admin_rights"
#~ msgstr "管理员权限"
#~ msgid "editor_rights"
#~ msgstr "编辑者权限"
#~ msgid "reader_rights"
#~ msgstr "读者权限"
#~ msgid "guest_rights"
#~ msgstr "来宾权限"
#~ msgid "Admin the Admin"
#~ msgstr "Admin the Admin管理管理员"
#~ msgid "guests"
#~ msgstr "来宾群"
#~ msgid "editors"
#~ msgstr "编辑群"
#~ msgid "admins"
#~ msgstr "管理员群"
#~ msgid "add, edit and delete attachments"
#~ msgstr "添加、编辑和删除附件"
#~ msgid "All keywords in the database"
#~ msgstr "数据库中存在的关键词"
#~ msgid "UnBookmark"
#~ msgstr "去除书签"
#~ msgid "Bookmark"
#~ msgstr "书签"
#~ msgid ""
#~ "Cannot change password on this account. The account has been disabled and "
#~ "cannot be used to login. Maybe because it used to be an anonymous account "
#~ "or an external login, and therefore does never had a valid password? Ask "
#~ "an admin to re-enable it and assign a password."
#~ msgstr ""
#~ "此账户不能修改密码。该账户已被禁用，不能登录。其可能被指定为匿名账户或由外"
#~ "部登录，因此需要有效的密码吗？请想管理员请求激活或者重新指定密码。"

